張敬軒唔怕得罪歌迷：有啲人覺得比咗錢係老闆

同意軒仔，你地咁鬧定欣，其實軒仔都好無面 佢兩個好frd的

張敬軒一連6場《HINSIDEOUT 張敬軒演唱會》噚晚喺紅館完滿結束，雖然今次軒仔出動人情牌，搵咗多年密友關智斌上台做嘉賓而成為焦點，不過依然有唔少負評，好似有人覺得點解會搵胡定欣做表演嘉賓，又或者覺得啲歌唔啱聽。

完騷後，軒仔喺慶功宴接受訪問，講到又再請關智斌上台，佢話：「本來今晚係冇嘉賓，不過見到佢哋坐喺度，嗰晚觀眾幾開心，不過o依家多咗直腸直肚fans，佢哋抱住消費者心態，俾咗錢就可以聽佢哋想聽嘅歌，所以第一晚都有啲老歌迷覺得失望。」
軒仔續謂：「其實都睇唔到咁多，網民嘅意見咪值得參考，我覺得係，因為有好多網民好有智慧，但係6晚夾埋有7萬幾人，如果為咗嗰一百幾十個留言而判斷嘉賓同埋編排，我又覺得唔係好公平。所有嘉賓都係友情牌，佢唔係喺嗰張門票錢包埋，係嗰晚嘅一個驚喜。坦白講，所有嘉賓都係俾面嚟，俾面我又好，成件事又好，呢個人情係冇得計。」
見網上不少留言話唔開心，因為自己睇嗰場嘉賓係胡定欣，其他場次就有關智斌、容祖兒、楊千嬅咁，而且留言真係有晒隊形。可擔心胡定欣睇到會唔開心？軒仔話：「唔會，佢嗰晚啲觀眾嘅反應好好，只不過有歌迷，佢哋唔係唔支持我，只係嗰個消費者心態好重，好似新聞話有啲遊客嚟消費，俾咗錢就係老闆，大家都一樣咁憎，點解又要將呢個心態擺落去我個演唱會度呢？今次我同埋自己嘅團隊，係拎咗200%嘅誠意出嚟，做到值回票價，希望大家將個注意力擺番去騷度，事實上所有嘉賓都係請返嚟o氹大家開心。」
另一方面，有歌迷持贊助商送出之門票入場，但入場後卻被保安稱屬「報失門票」而被拒門外，軒仔話：「唔清楚這件事，完騷會坐低檢討，有時難免會順得哥情失嫂意，好似今次杜絕黃牛用咗好多心機，有啲歌迷透過廣州嘅公司訂飛，個人墊支咗超過100萬元，有邊個歌迷會咁做？」佢仲話：「自己朋友都係咁講，有啲朋友訂咗飛唔俾錢，次次開騷嘅歌酬收唔足，呢啲問題係冇得解決，只係能夠盡量令大家開心。」

收皮啦
嘉賓大家明白

係你個rundown
你揀既歌
成個流程呀

大佬啊 情願無嘉賓啦
胡定欣咁撚垃圾
利申：無睇

佢口入咁講不過有改到rundown
口裏說不

真是荒謬 把自己看得那麼高

臭串如全盛時期既Nirvana Radiohead 都唔敢直接話d fans當自己係老闆啦

更何況香港咁細佢都做唔到最紅果個
更加無資格講呢句

人地入場比錢睇 你個show唔係免費慈善show 咁觀眾唔係你老闆係你邊個

根本成個「華人」圈既歌手都當晒唱歌係副業 根本唔係全心認真去做好自己份工

算把啦你，到你遇到 delay 成兩粒鐘開 show 既所謂外國歌手你真係唔好開 post 嘈。

我去左15號 幾好聽
佢扮女人都ok

利申：第一次睇佢

嘉賓當然係bonus 啦 不過嘉賓都有好與壞
胡定欣係令成個演唱會扣分

咁串 下次一於集體罷買佢既飛

正呀 少咗人爭飛

場場胡定欣咁就公平啦

其實嘉賓問題不大 有咪bonus 冇咪睇番軒仔
不過15號個rundown真係少好多歌

降兩度嗰PART都唔批評你, 因為張飛真係有寫

但佢話「佢唔係喺嗰張門票錢包埋」
唔包咁點解有嘉賓? 你唔係ENCORE額外請嘉賓上黎
而係用張飛包嘅時間

利申:頭場苦主

落旺角聽大媽表演都仲開心過比錢睇佢頭場

你收皮啦屌
搞夠事未？
一齊支持張敬軒

佢應該冇諗過胡定欣原來咁冇觀眾緣

視后 深受市民歡迎

請善用起底功能

成個訪問都無講 15號 23點就完show 少半個鐘依鑊真係幫唔落

好似新聞話有啲遊客嚟消費，俾咗錢就係老闆，大家都一樣咁憎，點解又要將呢個心態擺落去我個演唱會度呢？

講得好，連登仔同支那人都係一樣，扮咩高尚

吓
而家你performance完全match唔到我expectation都唔話得?
入場睇左啲完全唔係我預期想睇到嘅嘢仲要讚?

個演唱會收錢架喎，買左飛既唔係消費者係咩，真心想知

拿，呢個post屌佢既人，記得下次唔好再買飛睇佢演唱會，爭氣啲，你地得㗎

止唔止一百幾十個留言啊
我睇暈fb連登ig都冇幾個係讚胡定欣喎
觀眾果時反應好唔想即時落鳩你面姐，幾多人去左廁所玩電話果啲又唔見你講下

岩啊
唔好同我搶啊

屌使唔使咁大怨氣呀
最多咪呻下個晚唔好彩咪算
成個怨婦咁mon住每晚rundown 日屌夜屌
唔知以為俾咗幾千蚊入去睇

嘉賓唔怪你 始終係fd底
solo 唱劇集主題曲
算 我忍你

但係點解15號果晚23:02 就開哂燈開廣播趕人走？

即係要怨都仲要有門檻?
要幾千先有資格怨?

夠鐘咪開燈囉

咁點解人地其他場唱完櫻花樹下唔會開燈同無廣播叫人走？

個員工第2份工肯ot唔代表你呢份肯
有冇encore呢樣真係講彩數

即係人地2330都未夠鐘囉
15班就俾人撚狗2300就夠鐘
明未?

下次演唱會表現棟篤笑

表演

而家個case係早走

屌你叫胡定欣不如叫關菊英
至少我講得出關菊英唱過咩歌

仆街一首encore都無， 所以決定下次要睇兩場

上面d留言睇到我一頭霧水
Encore呢d係就係bonus
但而家未真正夠鐘已經去encore part
只係encore時間長d短d嘅分別
姐係基本上second encore係應該要有
點都唔係直接開燈 因為根本未夠鐘
加上咁多場係得一場11:10前走人 好難唔令人覺得唔公平

你繼續去你既外國歌手演唱會啦
本地既交比我地得啦，冇你既事啦你走啦

講得啱
一唱完歌已經即開燈同開廣播趕走人
睇咁多次concert 都未撚試過

梗係啦，幾百蚊同你單對單唱好唔好呀

咁大細超都重有人撐on9

咁你要睇下周杰倫條仆街啦
講冇誠意條撚屌認第一冇人敢認第二

咁而家佢係同我單對單唱?

幾百蚊有位俾你坐有冷氣俾你嘆就咪噪啦
仲叫自己苦主

15號11點就完
19號12點先完
咁都唔撚屌你就奇怪啦

咪就係，而家睇場戲都兩舊水

所有嘉賓都係友情牌，佢唔係喺嗰張門票錢包埋，係嗰晚嘅一個驚喜。

問題係胡定欣出場得驚無喜
寧願佢無出現過

屌胡定欣都係個晚屌下
根本後尾重點就係落係15號比其他所有場次都早成半個鐘完
不如你回應下點解好過

仲有因為係鐘意你 係你既fans 所以俾左錢睇你都唔算係消費者？ 不如話以家個社會神化明星

咪就係唔得啦，仲問
幾百蚊學乜撚人怨

胡定欣做嘉賓唔好怪佢
真係fd呀嘛 軒仔唔知大眾對佢冇好感姐

但冇encore同rundown差
的確係要改善同難免令15號果場嘅人失望

即係咁
大家都廿蚊食個碟頭飯
隔離果個多我個湯
仲要佢果碟係日本肉,我果碟係大陸肉
咁撚大細超都唔怨得
仲要比個廚師屌番我當自己老細

奴性重撚到
畀幾百蚊就唔怨得
下次睇show你淨係坐喺到歎冷氣坐到完場啦

派少陣膠啦好嗎

最後果幾場咪改撚咗囉屌你老母
畀果幾百蚊駛唔駛去你屋企幫你洗埋底褲

垃圾到

張敬軒
我代15號嘅人屌你老母
歌迷唔係老細邊個係
希望你下次演唱會冇人睇

是撚但啦
反正而家佢點做15號班苦主都唔滿意

K 房歌手上紅館大舞台
歌星級數亦無
巨星幫起碼比較專業d, 用心唱

去左3場
15號果場好似跌左錢咁

唔撚再睇佢
完全無交代15號點解咁早完
何況幾時比咗錢當自己係大爺
宜家係比咗同等嘅錢兩種待遇
仲要比班既得益者拎黎笑

從來唔睇華人演唱會 校長 學友 小鳳姐除外
之前睇Bruno Mars同Dua Lipa不知幾正
好過呢條基佬十萬八千里

15號果埸得失望2個字!
真係算鳩數

請 ali 上去可能唔同哂

其實張飛有寫幾點正式完場？

利申冇睇

就算上去都唔好唱主題曲啦屌!!
佢一上場D人即刻收哂D燈

屌 場場都唔同架啦 唔叫encore關人鬼事 咁我睇其他場唱到11點半 尾場12點係咪又要屌啊
成個怨婦咁

偽歌迷可恥。。
你買左飛入去欣賞佢個人唱歌，唱得好唔好 夠唔夠都係buy佢先入去。唔通我入埸睇波，人地睇個陣和波打加時十二碼，我睇就輸波早散band又屌隊波唔夠認真咩。。

如果真係想明買明賣嘅，一早講好會有胡定欣咪冇交嗌囉

比幾百蚊當自己大爺
果然係中國人

首先你入場聽佢唱既歌 你唔岩聽
唔代表全部人唔岩聽
你入左間m記叫野食 就好似但野食係隨機派發 有d你岩食 有d唔岩食
你話就好似要求全部人有一樣咁多野食
咁做法仲算唔算演唱會
一早有哂fixed 既rundown係買飛前比你睇過度過先
選擇好你地既所謂喜愛既rundown先決定買飛
咁樣一個歌手點樣聽幾百種意見 做自己鐘意既表演

你地話1415號比起其他日子唱得少
有無諗過觀眾投唔投入
11點完係正常 11點半係bonus
咁都可以計
人地隔離買野熟所以搭多個蘋果
你點同人地比

講到1999 冷靜討論

你睇波會唔會一連6日對同一隊隊手呀？

咪係 一於以後住都演唱會唔好有嘉賓，魚蛋論算啦 啱晒香港人

九唔搭八

宜家係我同你比同一個價錢買同一個餐
已經唔係屌你食物質素
係屌你人地本身中薯條 你比細薯條我
杯可樂你滿嘅 我就少咗一半呀

係啊唔同到場場11半完 尾場12點 淨係得一場11點完

廿蚊本來就係大陸肉飯，你預有日本肉食？
有係人地好彩，但唔代表係你蝕

以家講緊點解15號唔可以同其他場一樣好 唔係要其他場同15號一樣衰啊
咩都魚蛋論

點解唔可以係人地正常？

嘉賓同歌都唔同
入場之後先知究竟唱咩歌 有咩人做嘉賓
即使有無encore都係最後先知 有encore因為反應熱烈 唔係一個must
你用大家買同一個餐呢個邏輯已經唔岩
係就係大家入一間m記 野食係一樣價錢但隨機派發

即係你指比幾百蚊睇演唱會就預左個歌手hea你?

唔嗌encore關人鬼事 慢慢怨啦

咪就係 冇人叫你cut曬其他嘉賓 係講緊點解得呢場度縮

我引用你例子 你同我講m記隨機派發
你比280 我比280
點解14 ，16-19 可以去到11:30後？
15號11點完就趕人走？
你有無睇15號個場？
氣氛 反應熱唔熱烈 全部關觀眾事？
你搵個嘉賓唔係搞旺個場 係相反嘅係咪張敬軒問題呀

15 比14 少左好多shit talk 先早咁多

撚無咩 on9仔
係唱撚完櫻花樹下 就開燈 廣播 趕人走呀
屌你老母

你追曬個場演唱會post先好出聲啦
15場一完櫻花樹下就即開燈廣播 留到最後俾人趕添啊 encore喎

咁正常演唱會係唱到幾點？正常演唱會rundown係點？正常演唱會一定要有encore?有encore仲算唔算正常？

咁大個人第一次睇演唱會？？
場場都保證唱足三個鐘比你？
如果你咁樣係有道理既話
咁演唱會場場都應該唱到尾場咁啦
係咪無尾場咁多歌就要回水？lol
你企消費者既角度expect人地比乜你
人地更加可以揀究竟唱咩歌比你囉
你唔係覺得咁就講得贏呀嘛？

人地唱泰文歌越南歌真係好心準備完
背曬歌詞唱比你聽 人地有自己既message 你又唔信唔鐘意
又要屌人係人妖又要話人地唱on9歌
佢肯改rundown 真係當足你地係老闆啦
人地想唱自己準備好既歌竟然比你屌 真係好撚荒謬
歌手不嬲係好講創意既一種職業
你連少少創意都唔比人地有 五六分鐘既歌都屌
人地以後邊肯諗新野
今次大家都見到d人屌得佢幾犀利
以後香港既歌手唔會做自己想做既野 因為真係要服待你班老闆呀
所以話香港真係唔會再有頂級既歌手

咪撚玩，巨星幫連幫佢含撚都冇資格

咁6場 有4場 11:30完咪正常
尾場 12點完咪好彩
15號 11點完 咪唔正常囉 屌

剩係睇尾場
想像唔到15個晚係咩情況

你預左比幾百蚊要滿足晒所有人所有需要？

你預左比幾百蚊要滿足晒所有人所有需要？你

做得好最好實名制，下次group埋15號班友同一日，再早啲完場

唔係全部人喎
但而家係好多人都不滿喎

講真 我睇18號 好高質
我都好尊重張敬軒 但係個rundown真係唔掂
唱埋哂啲外文歌 炒撚咗編rundown個人啦

18號嗰晚 cut走咗兩首外文歌 唱多啲翻唱係好啲 其他部份都好高質

唔係話咩老唔老闆 無理由俾錢去聽啲唔知乜9歌

張敬軒正正經經唱歌已經好吸引啦

幾撚時屌佢降兩度呀？
叫佢改rundown 係班16-19呀
有無叫佢唱到場場好似19號咁呀？
你睇咗15號個場無呀？

你睇18號都屌rundown?
小心比人屌呀

而家係大家買同一個餐
咁岩個日俾薯條我既人重手左俾多左
你個份係正常size冇俾少你啊

卑微小聽眾一名表示
難得撲到飛見到偶像一面
夫復何求

一樣衰你地咪無得怨囉，嘉賓就係呢幾個，實有啲好啲一啲差，點都係會有一日係差啲嗰個㗎啦，你估人地天皇巨星咩，一呼百應，好多嘉賓揀咩

4場11點半完
1場11點完
1場12點完
咁樣計都唔撚正常？你小學畢業未

下？
19號先叫比多咗喎 玩呀？

韓狗仲好過個死基佬

有幾多呀
你話比我聽有幾多個
好多即係幾多個呀

屌你老尾 你6場加埋再除6咁撚on9?
點都係逐場計啦 懵撚

你明唔撚明呀
人地碟飯多左唔撚係代表你少左
既然你冇蝕你屌乜撚野

連登好多蛋記打手

你都真係on撚9
上面問你果啲問題你完全唔答係咁轉話題都罷
而家各個平台都有一堆人屌鳩佢
連佢自己都承認問題改埋rundown你仲要死撐

而家係未踢完場波 唔完整喎
如果佢11點係唱到哂d歌同en到core就話姐

收皮啦

你有冇病呀
11點完係正常呀on9
唔係乜撚野叫encore

屌你都on9
小學雞 你同民賤聯班仆街有乜分別呀

冇話唔俾不滿
有必要mon住之後幾晚嚟日屌夜屌？
就好似你食完飯去openrice留個負評已經ok
但又要mon住其他食客comment
見到後來其他人讚個廚師煮得好食條氣又唔順
咁你直頭想間餐廳汁笠大家咩都唔好食？
我覺得好肉酸囉

屌都仲要分埋只可以屌一日定兩日
好撚嘢

屌你比個唔撚識唱歌既胡定欣做嘉賓，我寧願好似周杰倫咁搵歌迷一一齊唱歌，好撚過聽胡定欣唱乜撚野深鳩計

你呢啲point真係駁都駁到口臭
14，16-19號唱到2330甚至更夜
15號唱到11點
所以11點係正常完場時間

同你呢啲無邏輯嘅人講多兩句都覺得嘥氣

原本呢就係嘅
但16-19 有一班人笑尻15號睇嘅人
點gur呀？

我都算係佢嘅fans 我睇到佢咁講野真係覺得好荒謬 大佬 你之所以有今日嘅成就 就係因為有班肯欣賞 肯認同 肯支持你能力嘅一班人 你先可以名成利就 只係住間屋都野野幾千尺 十幾萬租個月 依加轉頭講乜野比左錢就當自己係老細？ 十足十打完齋唔要和尚咁 覺得自己已經係香港娛樂界有聲有色 你班fans竟然仲不滿我嘅個種高傲心態

Second encore 基本上都係rundown
入面啦 on9

既然係咁既話 寧願無嘉賓啦

唔係屌18號啊 係真係頭兩日降兩度嗰part真係唔掂

人地講完早完過其他場啊 你又嘉咩賓啊

Act7ly 有少到
你唔係以為櫻花之後d時間係bonus呀
好明顯之後有幾首歌嘅encore時間係安排好 本身有啦
話就話係encore
再加上其他場有encore再加bonus

周杰倫嗰啲 咪又係成日搵佢啲兄弟/搵人上去吹水玩遊戲浪費時間
但大家繼續屌住睇
希望今次話軒仔既 下次唔好買飛 讓個位俾我同屋企人去

點解你有得食 我冇得食？我冇得食 你都冇得食！
其他人都冇得食

問心降2度又唔係話差我當熱身
但15號真心唔覺得叫好 什至應該用差黎形容
希望越大失望越大

尾場都完埋
仲覺得11點打後嘅時間係bonus嗰啲一係就打手一係就弱智

咁你下次唔好睇啦 我又多個機會買到飛
一係就買多張囉 就係咁唔公平架啦

15號果晚既苦主
頂你個肺歌又少 胡定欣出黎又阻住d時間 仲要11點多d 就散場

On9
係點解唔可以大家都有得食呀？
你老尾魚蛋論

岩呀巴打
記得下次佢開演唱會唔好買飛

你呢d魚蛋論概念真係根深蒂固到不得了
點解一定要我冇得食 所以我一定要想你都冇得食？
我地依家係想你有得食 我地都有得食呀 on9

香港開演唱會頭場係咁唱泰文歌
你預香港人個個識聽
本身個rundown有啲問題
之後encore部份得頭場無encore係幾慘既
利申係睇

唔撚睇咪唔撚睇
你買到關我撚事

胡定欣本身都唔係有觀眾緣.
只係tvb不停咁捧佢,以為好撚受歡迎？
ＯＫ
RUNDOWN算，
請胡做嘉賓都算，
屌你老母唱官心計？？
我屌你啦

好簡單，其他歌手既演唱會，無論出唔出名，會唔會好似張敬軒你果場咁多人屌？
唔會啊嘛
咁好心你好好咁反省下出現左咩問題，仲要扮哂唔care咁
你做得好唔會咁多人,連超級fans都屌你啦

張敬軒：繼續撚狗15號觀眾

覆呢d人真係覆到口臭 咩都魚蛋論 睇下po先覆係咪咁難

屌你吹2句水
就一條友唱主題曲又難聽
你同台都無咁撚嬲

護主犬係無乜腦

你都冇答我問題，你咪撚轉移話題
我問你原先個rundown prepare左幾耐？人地舞台音樂dancer事前唔撚係成本黎既？之黎臨時改又prepare左幾耐？你可以話唔岩你口味，但唔可以話你蝕

我夠可以話你睇個場事前準備功夫做得最足啦，係你盲反，唔係你想要既野就亂屌，係咁你上youtube聽得啦咪撚學人睇演唱會

就係多呢啲盲撚先越嬲

你咁激動做乜姐
我俾錢都未嘈你吠乜？On99

屌你
屌尻人地rundown 要人地唱自己鍾意嘅歌
圍人地IG 係15打後你班撚樣道德盲撚

好撚簡單，一個人十個人一百個人有意見，可能係佢地個人問題
成萬人有意見既，檢討下啦，成班盲粉仲要盲撐

就係因為你班自私撚睇到15號個班苦主屌 走去圍人地IG 洗版呀 on9仔

你要我考慮埋你成本?
你連個quality都做到不一啊大佬

tvb都可以生存到今日
班垃圾重洗乜買你怕

你up乜撚野呀on9

魚蛋論 大家都要睇垃圾 大家都要聽得好仆街

邊句睇唔明呀 懵撚？

盲反去睇二度啦
幾時開始一定有encore

邊個睇得明呀on9

200%既誠意
撚狗既誠意呀？

會唔會因為台下啲人對嘉賓好冷淡
所以張敬軒突登早半個鐘完

利申：無睇同覺得請胡定欣好鳩

請胡定欣黎做乜？
佢強項好似係跳舞

明明係屌緊點解得15號咁短 班人可以理解到屌其他場咁長
好波

人地話你老闆就係因為你以為你有得要求演唱會幾時完呀傻仔
幾時有演唱會guarantee過你呀
係咪成世人第一次睇演唱會呀
少d就有得complain架啦咩？
點解仲可以咁理直氣壯

好認同
雖然降兩度唱泰文同印度歌果下係有啲怪，但最令人投入唔到係因為接著胡定欣就出咗嚟，講野同唱歌果part都係好冇癮

佢今次rundown冇主打經典歌，所以好難可以帶返起個已經沉寂晒嘅氣氛...
係幾欣賞中後段嘅「表演」，整體上幾好但主要唔係因為啲歌
點知到假encore（唯一嘅encore）果part諗住開始集體回憶啦，就突然櫻花樹下再開埋燈添

其實本身冇打算mon po，只係覺得佢今次演唱會有啲失望，唔係期望中或者好似lip咁好睇
但發覺原來唔少巴絲都有意見，仲要去到第二晚開始發現原來差咁遠，就算唔鍾意rundown嘅人都會聽完encore啲經典歌而gur返

奈何我地睇15號嘅唔得...發洩吓都係好正常

驗腦啦

乜原來而家演唱會可以觀眾要求個歌手唱乜歌嫁？
唱唔岩心水就要屌
姐係其他人屌佢唔唱side track就得
屌佢派膠就得
我地屌佢早完場就唔撚得

佢咁講野 我突然好睇佢唔順眼 成日係到講到自己係虔誠謙卑嘅基督徒 乜野榮歸上帝 又處處表現到自己好有內涵修養深度咁樣 但原來內心只係當班fans係踏腳石 用黎比自己名利雙收 連歌迷嘅批評都唔可以有 根本佢依加叫做上左位 個人就輕飄飄 覺得自己位於上位 無論點都有人支持 地位難以憾動 你班地位於下位者嘅歌迷憑咩指指點點

越諗條氣就越唔Gur 一眾Fans日日過住朝9晚5嘅上班族勞碌生活 做到隻狗咁 用黎 換取左張敬軒一人「五光十色」嘅娛樂圈明星享受 （佢演唱會個時派嘅簡介 入面對娛樂圈用嘅形容詞）大把機遇大把錢大把名氣 日日保持最佳狀態處於鎂光燈下 過住唔同而眾人夢寐以求嘅生活 結果換黎嘅係 自己鐘意嘅歌星嘅殘忍表態：唔好將自己看得太高 有表演就睇 買飛入場支持就得 唔好嘈

佢地老母都唔知係咪生少左個腦畀佢地
6場有5場都去到2330打後
都夠膽死講2300係正常完場時間，打後嗰啲時間唔係老馮

其實可唔可以唔好再拗嘉賓嘅問題 沒完沒了
嘉賓咪當屙督尿囉睇完咪算
我比較concern 11點後encore嘅安排問題
有人天真嬌覺得11點係完場時間 之後純粹bonus 心情唔好氣氛唔好咪完 係正常 係正確
但實際係11點根本未夠鐘 佢second encore都係rundown之一 表面上就叫encore
所以15號咁樣完係點講都唔通

大家都叫中薯條

15號比中薯條
其他日子就中薯條比大薯條

11點不嬲都係標準中薯條SIZE (邊個話11:30先係標準)
人地比其他人多幾條一定要比埋你?
只係人地好彩 11:30已經係BOUNS
人地唔比多D你都無得講 佢要玩日日11點完都得呀

呢個post啲打手同護主犬好撚低質

之前陳柏宇開演唱會 兩場都冇咁大分別

嘉賓系你揀 你揀之前唔諗下我們觀眾的感受系你的責任 仲想話我們

本來完左 嬲都係嬲左陣 返而以家再睇佢講咁既野 真係心諗當我地係咩
咩消費者心態 真係要講落去 我地唔係消費者係咩
我俾錢入場睇 你就相應俾返我俾錢想要既野我
真係要講就係本質就係一場交易
佢以家咁講法好似我地冇俾錢入去睇咁 仲要講到你有得入去睇就唔好咁多聲氣 我做多做少我樂意點就點
正正因為佢係明星 呢d野由佢把口出黎就特別難聽
所謂明星 就係因為有人支持同鐘意 先叫做明星
社會神化呢個職業 所以佢俾屎我地都要食 仲要笑住咁食？

場場胡定欣 雖然等如大家一齊食屎但起碼叫做公平

滿江紅

話我姓賴都好啦
我覺得胡視后果part真係成大盆冷水淋濕曬啲觀眾 本身好興奮都即刻冷靜返

btw唔好嘈啦 根本講乜負面評論就唔岩

冇班fans 你甚麼都不是呀
香港好多藝人都當fans係狗咁
唔怪得人地轉去支持其他國家明星

其實已經演變成公關問題
如果軒仔出幾隻字話自己15號身體抱恙 所以冇去到最盡
我都幾肯定應該唔會有15號嘅觀眾再出聲再嘈
大家都會體諒

利申：睇15號場，唔想再追post，完啦好嘛，
大家本身都係想開開心心入場睇Hins

洗鬼理咩 6場得1場既人叫春
你睇下叫黎叫去既都係果幾個人既

惡撚到呢

已經放大到去當歌迷係踏腳石

佢咁用心去做成個騷就咁抹殺晒

唔係fans都有留意到佢幾用心

正因為係佢肯聽意見先比人屌到狗咁

而家講返轉頭話佢當fans係狗

咁歌迷鐘意佢咁多年 死撲爛撲撲張飛去睇 學生黎講張飛都成日糧 又算係咩
我知佢好用心表演排舞 我都係用心鐘意佢先會有咁大落差感啊

好奇一問 （唔係想引罵戰）
16號係錄影場 正常都會交個rundown比錄影隊crew
咁即係encore部分係刻意安排？
無理由突然真 • encore搞到隊crew ot

屌你老母球記打手
番去uwants 啦[

你咪笑
唔關心本地歌手你衝入黎吠乜，放下離開啦child登仔

咁係有場撻左，佢之後聽意見再改動盡量滿足到人

又屌鳩人大細超，我真係唔明

一個歌手求盡善盡美，知佢開頭安排大家唔夠喉

唔係應該值得欣賞？而反而屌佢點解大細超，奇怪

我冇話唔可以失望同呻，但唔洗屌到好似欠左你咁掛

佢住間屋都十幾萬租一個月 買傢私都幾百萬咁計 仲要係咁搬屋 駛錢絕不手軟 但佢有冇諗過點解佢可以咁？除左佢本身嘅能力 就係有人氣啊嘛 有我地一眾嘅支持啊嘛 大佬 比番少少尊重得唔得啊
好似D旅客咁 當自己係老細 乜野例子乜野比喻黎？ 一 我地係事後反映 唔係當場否決你 冇發曬爛渣 噓鳩你個堆野 我地都聽到最後支持到最後 二 我地嘅反映批評無理咩？ run down guest 相對待遇 樣樣都出曬明顯問題
咁樣講我地呢班fans 心鳩淡 睇到上面班友講乜野比幾百蚊都係到批評當自己係老細 如果呢個係張敬軒根底入面嘅諗法 我就更加心碎 無錯一個人幾百蚊的確唔算乜野 但明星之所以有名利 就係因為集腋成裘 有好多個「一個人」啊嘛 如果個個都係咁貶低自己嘅身位 盲目支持 唔肯唔敢表態 咁就死得啦 唔洗再有批評同改進啦

有無15果D人咁怨婦呀

你咁講陳奕迅容祖兒次次開演唱會咪要唱天光

點滿足晒全部人

得1場差唔係個1場嘅人叫
唔通其他人咩 on9

不嬲encore 係假encore啦
係埋rundown到架

樓上太長，唔尊重你班粉絲洗乜執rundown

佢大可以繼續場場都係4-5首外語

你又有冇尊重過佢咁看重你地既意見？

就一味話人唔接受批評

所以我咪話點會有公關問題
得果幾丁友係到怨JA

我係想講每次都有人唔夠喉冇呢首冇個首

我睇個場都冇好多我想聽既歌

咁可以點，都預左架啦時間有限佢歌又多

痴撚線咁都唔屌得 成班護主犬

我敢講連登呢度１５號怨婦夾埋冇２００ 個，
５０都可能畀多

我知佢有改善 我都好感激佢有聽意見去改善 所以去到最後19號完場 我都仲有係演唱會個post到大叫我愛張敬軒
直到睇完佢呢個回答 好似俾人當堂打左2巴咁 真心有幾鐘意就有幾嬲
我衷心希望呢個係傳媒聽完佢嘅回答加鹽加醋嘅結果 而唔係佢真正心裏面個句
仲有班盲撐係到咩都魚蛋論 呻都唔撚比人呻啊

無人話歌迷大哂，不過你搵胡定欣就預咗俾人鬧
即係好似你叫杯酒話個酒保發板，點知佢溝完原來係凍檸水嚟
唔通唔抵屌咩

張敬軒今次真係傻鳩喇，橫掂都俾人屌，應該學周杰倫：理得你地屌我？我就係鍾意叫班fd嚟大合唱，再搵多幾個先 唱得咁落力做乜，再落多一個八度先

你睇下你幾激動 冷靜D食粒脷底丸先啦
我從來冇當自己老板，我俾錢我enjoy個show就係咁簡單
我唔明你呢D口講話唔睇本地show唔睇本地歌手live但又好似去左睇咁既身份衝入黎扮苦主係咁屌，你唔關心你咁激動做乜

幾丁

張敬軒 不了

佢當咗連登就係全部

唔該睇下整合左既rundown excel先啦 係少左幾首嫁

嘉賓都算
但早收過其他場好似有啲唔合理喎
利申 無睇

周杰倫依D先似樣
新歌唔岩聽咪撚聽 唔好做歌迷
演唱會唔岩? 唔好黎 佢心諗我大撚把歌迷 我洗睇你面色
佢之所以有今時今日係華人音樂咁既地位 就係因為佢性格夠硬頸

你要咁睇件事我都冇辦法ga喎
講真，你又冇去睇，我洗乜同你解釋咁多，我俾錢我鐘意個show已經ok啦，你咪去睇返你既外國artist囉，我都唔知你咁激動做乜，好似D痴線佬咁屌D唔關自己事既野，child登真係child登

show又完左，屌又屌左
軒叔之後會唔會出黎回應，冇人知。
但15號或者其他日子嘅觀眾覺得自己果場唔滿意嘅話
你都係得兩條路㗎姐
1. 佢下次開show再買飛，入去碰運氣
2. 以後都唔再支持佢

屌咁多日都於事無補啦，慳返啖氣好過

岩啊 唔去唔睇咪唔會中左好似15號果場咁 唔買都買左 唔睇都睇左 最多下次咪唔好去 反正佢心諗 「你地唔睇 仲有其他人睇」

記得十五號個post仲成班未識嘅係到屌哂鬼話好驚伏，話要推到改rundown
依家執返好，即刻倒返轉咬十五號班人

梗係口裡說不，下次又撞撚左邪去撲飛啦

扮女人扮到傻撚左？

呢條友不嬲有著數先認人架啦 睇下中國好聲音單野都知啦

點解d人唔諗下其實場場十一點收 之後係加唱呢
真係條魚唔好食 其他好野唔記得

利申：冇睇

如果佢真係咁諗 就唔會係咁改run down啦

周杰倫呢啲就真係明玩嘢唔care fans啦
首首都降key，打籃球，豬朋狗友大合唱

冇我地咁強烈 連續好幾個post嘅反映批評 佢都未必會改 事實聽完意見改完執好缺點 打後個幾場班fans睇得幾開心滿意 連post名都改埋去多謝皇上 如果我地個個都覺得自己係small potatoes 忍住唔出聲 會激嬲6場show 7萬幾個觀眾入面幾多個人 我都真係估唔到個數 但依加反而咬我地一啖

其他唔講
入左啲po睇過幾眼
見有人寫明要佢轉rundown要佢唱邊首邊首歌
我覺得咁呢啲咪老闆心態
唔係話唔可以唔滿意個rundown
但每個人都有自己想聽嘅歌
照顧得邊個

講野時間太多，又泰文又英文，睇你演唱會緊係睇你唱自己既歌嫁啦

所以咪話佢做得唔夠串 如果依次發生係周董到
佢理都唔理你 一係叫你收皮唔睇 下個頂上

其實我真係好唔明香港人既心態
果陣Eason呀周杰倫呀開始唔做encore，都係有人屌，但之後就開始企返係明星果邊，話OT唔係老奉，唔encore有性格

我利申左我係睇15號既，好老實講個show其實真係唔差，軒仔14號比人話佢唔理其他區，我15號已經睇得出佢周圍走去氹返其他區既歌迷，你話佢hea做，我真係睇唔出佢點hea做，海豚音真音高音都出曬，講hea做，點會夠周杰倫黎，搵歌迷同濕尻frd代唱，降key准時熄燈Pan你走，吹呀你咪唔好睇！軒仔完全冇比呢個感覺我，我比左$480我覺得好開心

我既睇法係，佢有一路改善去滿足歌迷，你地係咁屌佢唱外語歌，有冇諗過軒仔一心以為呢D係驚喜，希望令歌迷high，好啦你地唔鐘意佢都忍痛cut，喂大佬，有幾多歌手會冒呢個險先？你唔能夠話15號你好慘就騾地係咁大吵大鬧ga？

仲有佢話唔係俾左錢等於老闆，意思其實係話呢個演唱會唔係話跟曬你地意思去唱就叫一個好既演唱會呀你地明唔明呀？你真係當Hinsideout係酒廊咩大佬？我真係好唔明連登依家到底充斥住咩質素咩年紀既歌迷，咁簡單一個道理都要去扭曲軒仔既意思，你地係咁屌，下次軒仔真係好似周杰倫Eason咁唔Q再理你地，你地鐘意聽就聽唔聽就罷既態度，到時你地D仆街又會話佢扮天皇ga啦

因為得15號係11點05左右開燈趕人走
比人叫encore嘅機會都無

你之前去到日本已經冇人識你啦臭閪
當年在全亞洲勁多fans嘅張國榮都冇你咁串
仲有，我由2014開始已經冇睇你演唱會
點解？因為你演唱水準已大不如前！

今次仲撞住有免費世界杯睇

仲乜仲要俾錢買難受?

你大部分收入來自你啲富商^朋友^
唔自在歌迷們嗰一千幾百我完全明白

所以，智商低過80先仍然支持你咋臭閪

唉你鐘意咁睇咪咁睇囉
總之咩人睇咩野，更何況你連去睇都冇睇
講到尾，你連出聲資格都冇，都唔知你咁active做乜

個件事你提番 我先記得番 佢個時仲特登係微博到打篇長文 講到自己流曬中國人嘅血 完全feel到佢奶共奶到出曬汁 為左事業再創高峰嘅現實一面 同佢平時訪問入面斯文脫俗 氣質優雅 嘅文藝一面 完全係截然不同 唉...

聽講15號係調整期，cut咗兩老環節未搵到歌頂上先早收。其實歌手肯咁大變動去就歌迷仲想點
成班又屌哂老母又盛，係咪要回埋水比你地先開心？

Exact7ly
頭兩日嗰啲要求改rundown post啲語氣同態度真係差到不堪，又老奉咁
仲有唔好再loop「唔係我地屌你地之後邊有咁好rundown」，有冇諗過後面幾場啲人係被代表左

「今次仲撞住有免費世界杯睇

仲乜仲要俾錢買難受?」

屌你老味 講到場場啲人都好難受咁撚樣

何謂天王 就係你唔捧 後面仲有大把人 所以係唔洗睇你面色
會睇下你面色 改變下仲想點

想聽多少少咩野富商朋友 我以為佢每年千萬百萬嘅巨額收入係因為佢頻頻接job 出唔同functions賺番黎

而家仲不同啦 變左搞笑藝人 好有真性情呀

屌足幾日，有無咁計較
幾百蚊，食餐飯都無左啦
覺得唔好食咪唔再幫襯囉
洗唔洗切腹自盡呀

Agger
有班fans俾人撚到咁都仲咁忠心護主
擺明話你知我hea 9你都要睇嫁啦 我唔撚恨你入場喎
都仲有人幫佢講說話
連自己rundown應該必擺咩歌都要每日執 咁不如你準備好先開show啦

降兩度果part其實幾high 係唱左啲外語歌比較舊小小 冇唔滿意
利申：睇15號

咁而家啲人係唔鐘意佢演唱會嘅設計並唔係佢嘅態度喎
佢所謂嘅歌迷係老闆都係對rundown唔滿意要佢轉
無講話佢hea唱畀歌迷屌喎
咁如果佢Hea唱鳩唱再反話歌迷要求高就抵屌啦

你講出黎叫班企左係高地既人情何已堪
你忍心睇見佢地跌死咩

佢唔係hea唱啵
佢改rundown係因為觀眾反應唔好姐
改又要屌人唔一早準備好 唔改又要屌人hea做

幾時有叫佢唱歌
我地係想佢知我地想聽
咁唱唔唱佢自由
佢唱咩我地都聽架啦

呢到啲人何止以為自己係老闆
直頭個rundown冇佢地批準唔出得街

見到咁大反應 以為佢10點收隊
屌 11點完好正常啦 有冇諗過其他場係唱多左俾你啊
成班怨婦覺得自己少左 就日日問人幾點完 然後屌哂鬼
CLS 幾多歲啊

成日講到香港歌手咁差 學外國歌手每場演唱會個半鐘，仲要冇真encore囉

尾場唱耐啲又屌

上面呢兩條友簡單罪大惡極啦 尾場唱到12點半

弱撚智
尾場唱耐啲又唔公平

可能我見識少 我去親睇外國野場場都有encore 無encore都一定有兩個鐘

最撚好就每場set timer 一夠鐘就自動斷電 最撚公平

真係cls 自己冇著數就唔俾人有著數 仲要講到大條道理咁

不嬲歌手對演唱會都有偏心架啦 如果唔係點會有人講想多uncore就去尾場

屌你老味 世界杯人地個場補時五分鐘 我呢場補時得兩分鐘
回水啦屌 都唔撚公平

聽過兩次五月天都11點幾散場 我聽人講佢地會唱到罰錢 過12點架 唔係架咩 回水啊 屌你老母

其實好唔明大家咁著緊最後個半個鐘一個鐘既歌 多聽咗嘅兩三首歌你係咪會多夠肉食呢？點解唔留意返人地重點落墨用心安排既主要rundown同佢想帶出來既message 4degree同toby個part都好好睇好touching呀 新編曲既酷愛都好有驚喜呀 點解冇人會留意呢 我諗呢幾part晚晚都應該一樣啦 凈係掛住留意最後socalled encore既個半個鐘同一個鐘好有意思咩 你想要比人多睇個三十分鐘咪次次演唱會買尾場囉

利申睇18號 都係比尾場少半粒鐘

Rundown就係青春常駐完
之後唱一首又好
唱十首又好
都係encore
老憑唱十首俾你？
人肉cd機？洗唔洗一人點唱一首先俾完場呀

仲嘈緊
睇過周杰倫演唱會先好屌啦
雖然早左少少完但冇hea唱已經夠

Btw英皇有mon post的話提議你地演唱會dvd簽唱會憑14 15號飛尾免費入場
我諗起碼少一半怨氣

咪就係 講真我覺得uncore真係唔太重要 有就當然好當bonus 冇嘅都心滿意足 個演唱會想帶出嘅野比起依家啲人嘈嘅野深層次好多 生死 支持本地創意 愛護動物 軒仔應該比佢地激死

想問下 飛行器巴打 去咗邊？
想同你講你真係好戇鳩
可能係我真心咗
居然有人屌尾場唱得耐

淨係水果part已經睇得出軒出既誠意不比lip少

我唔係針對件事 純粹針對你個人
On9仔

屌你老味呢場唔出牙朗
我俾錢入場睇我係老闆
仆你個街即刻換牙朗落場踢
踢少一分鐘都回水

D叫曬春既歌迷話軒仔令到你好好唔開心
但你地有冇諗過佢同時都令好多原本唔再開心既人開心返一晚
例如Tobey屋企人，佢地都係因為軒仔先圓到佢地去左既仔仔既夢，做人唔好咁計較，寄望佢下次演唱會咪仲好，我都係15號苦主，但過左去都冇計，我見到佢一晚比一晚唱得好，都覺得軒仔已經盡量令歌迷開心，有幾多歌手會咁做先，你睇下條粉腸周杰倫，一晚比一晚衰之餘仲要搵D frd開party，果D先叫做垃圾演唱會阿

香港地依家會有幾多個artist上網，睇意見聽意見，改rundown呀？你數比我睇丫不如？開完演唱會應付完記者fans，做乜仲要浪費精神去睇你D連登仔意見？就係因為軒仔錫fans阿，想每晚都令更多人開心阿！你地唔撚講既？仲話軒仔呢番老闆論好失望？呢個係演唱會呀，滿足到幾多個連登仔呀大佬？

飛行器巴打
我建議你去做紅館風紀
每場演唱會都睇下set timer計時， 一有時間唔同嘅場次即刻摘名再放上網公審個歌手

同意張敬軒

嘩 條死基佬咁撚串 都係坤哥好好多

係囉 原來都有真fans🙊 人地咁用心鋪排比你地睇 想帶出d有意義既嘢比你地反思或者啟發 班socall fans就為個extra既6-7首歌係度屌屌屌
初心 愛護動物 支持本地創作 為理想行動呢d又get唔到 出面d post一味死叫支持咩本土 咩民主 講經咩 小小一個show都睇唔到人地想帶出既意義 香港真係已死

D人買左尾場 又話人地之前唱冇爛聲 尾場有爛聲架啦

做人唔好咁鐘意比較啦 人地果日可能第朝有野做 唔唱到11點半完唔得既？

其實唱到11點係標準 唔係呃你秤 多半個鐘係bonus

想聽耐D多D歌就買尾場啦

成班師奶咁 俾左同樣錢 但人地多少少就鬧人 俾人睇到好核突

道德高地班人又話 14 15班人係乞衣
講黎都曬氣

下次唔撚睇軒狗睇坤哥
一齊唔好搶軒狗啲飛
應承我

照搶啦 兩倍賣比你

其實原本都已經冇咩人再講，係佢咁撚柒串嘴咁回應至會令到火上加油

好多野都睇到佢真係好用心 係香港好難得 係班所謂fans睇少30分鐘好似呃咗佢幾百蚊咁 人地開演唱會晚晚排舞度rundown編曲落咁多心血 計較埋個小小encore 仲口講支持本土支持本地創作 香港人真係好唔識欣賞人地好既嘢

同你班乞衣講真係講黎都曬氣
衰啲講句
見到你地做到自己咁低覺得俾自己偶像撚
再上黎開post衝出黎俾其他人撚真係好好笑

鬧還鬧
唔好攻擊人地性取向

利申：無買飛

咁都叫串？
係咪要就曬連登仔個rundown先叫唔串？
歌星改rundown就fans唔係老撚奉ga

咁都叫串...好難服侍

喂喂喂 飛行器你去咗邊

其實你乜柒都唔知就收皮死番入你老母個西到先啦
而家係人地準備好哂你班乞衣唔撚鐘意要人改rundown
又要聽乜歌乜歌又唔要睇乜睇乜
唔好撚玩啦 咁撚難服侍
有冇欣賞過人地付出啲乜呀
有冇諗過人地犧牲啲乜呀
都on撚鳩

我只係諗到佢要cut走背左好耐詞既泰文歌
改走佢想用降兩度出場既次數已經好心痛
點解佢要做完一日演唱會攰到仆街都仲要開會同人檢討改rundown cut走自己既心血，仲要比fans屌佢串屌佢老母，香港人幾時變到咁自私？係！我都唔鐘意胡定欣做嘉賓，咁又點姐，呻兩句咪算囉！洗唔洗用盡極難聽說話去屌軒仔？

狂屌要人改
到人地真係肯改肯cut又屌人冇準備好
咁都叫唔care fans

我真係唔知佢點撚fans
佢有冇首首歌降key
有冇搵三姑六婆代唱開party？
有冇一上唔到真音就交咪比fans
佢只不過準時完show，咁都有罪？
仲有可能你唔知，佢有一晚我唔記得係咪15號啦
佢係後台完左show之後特登抽時間見一個末期cancer既歌迷為佢祈禱，如果真係因爲咁而15號晚早D完，我自己一定唔會介意，如果係真既話，軒仔真係食緊死貓，你地D仆街過唔過意得去呀

你咁講 啫係去睇演唱會都係乞衣
叫encore果批係乞求緊人唱多首
咪撚曲變直啦

所以我從來冇得過佢rundow 淨係屌過佢媚綠 忽略紅藍區
點知佢之後又改埋 成日望紅藍區

由設計都排練 我諗佢到擺咗好多時間心機落去
你估跳住熱舞唱外語快歌會易過靜靜地唱自己唱開嘅歌？
佢以為花心機會有人欣賞都算。點知反應唔好，仲要比人話hea鳩觀眾 。
到最後人地cut咗好多排咗好耐嘅嘢，唱返一啲主流想聽嘅歌。又要比人屌大細超
大佬，樣樣嘢都要調整期、更何況演唱會臨時改run down

台上一分鐘，台下十年功
唔欣賞都算，仲要係到人身攻擊

咁佢咪講出黎囉,
fans 都好 buy 佢咁有心做呢 d 野架.
以家佢咁回擺明辣火頭.

嘩屌唔撚係呀
叫encore唔撚係乞緊人唱黎唱多首呀？
喂小朋友 唔好撚玩啦

係15號

有冇諗過有cancer果個歌迷唔想比人知
點解你地諗野咁唔成熟
人地係咪捐一蚊都要出去同fans交代先？唔係ga ma
到時交代左，呢度D垃圾連登仔只會連果位fans都少埋一份

香港人係咁

係囉
喂連登仔，人地好自私ga唔encore呀
屌軒仔啦，仲唔屌
話係佢fans好失望果D呀，睇完呢篇報導冇野ga
encore大曬丫嘛，再屌大力D啦

哦 咁睇15號 早完左就唔屌得佢rundown?

連登仔屌晒人老母求改rundown就唔串
人地不斷聽緊班屌緊佢老母班契弟嘅聲音
每場都作出改善
甚至唱到改咗佢演唱會原先想做嘅嘢
去就晒班粉皮，到而家仲繼續屌
成班暴民

人地話佢地唔係老闆又玻璃心
放大到歪曲埋個意思繼續嘈
班友屌人老母就老撚奉

如果我係頭兩場 最多係失望
而唔會嬲囉

利申 睇尾場

咁以家 15 班觀眾係被捐時間喎.
被人捐左 d 時間,
連去向都唔可以知 ?

何況點解一定要係 15 號 11 點做呢樣野?
遲半個鐘唔得既,
完左演唱會再探唔得既.

由設計到排練 我諗佢都擺咗好多時間心機落去
你估跳住熱舞唱外語快歌會易過靜靜地唱自己唱開嘅歌？
佢以為花心機會有人欣賞。點知反應唔好都算，仲要比人話hea鳩觀眾 。
到最後人地cut咗好多排咗好耐嘅嘢，唱返一啲主流想聽嘅歌。又要比人屌大細超
大佬，樣樣嘢都要調整期、更何況演唱會臨時改run down

台上一分鐘，台下十年功
唔欣賞都算，仲要係到人身攻擊

一把把車落去

呢單野唔洗hk01報我都知
你唔洗係度懶醒啦
呢個世界唔係得hk01呢個媒體ga

喂喂喂 傻閪我屌你老母呀

世界級回覆
多謝你咁高質既回應

表演者期望既應該係觀眾開心
你話柴你台既唔係你歌迷都算
如果連屌你既係真fans仲要好撚多
你都覺得咁無所謂既
就算撚數啦以後唔撚會支持

Show都睇完啦，都唔知嘈嚟有咩用，過咗去就算啦
拎呢啲嘈交嘅時間上youtube睇返重溫好過啦
利申
睇15號，表示可以現場聽到軒叔live就已經好滿足

你含撚啦

你個名真係冇改錯
完左演唱會軒仔唔攰？軒仔唔洗休息既？
果位cancer歌迷一定可以等到咁夜？
哦你好人好姐睇完演唱會就拍拍籮柚返屋企大覺訓
軒仔就要抱住攰到仆街既身體，去見一個生命得返好少時間，連想要半粒鐘去見自己都要比人屌既歌迷

香港人，你真係好撚自私，唔係你親手打出黎我都唔知連登仔真係可以咁恐怖

咪就係 野蠻到不得了
失望我可以理解 因為太多好歌想佢唱
比驚喜果度佢係失敗嘅
但話佢hea同鳩唱就好唔公平
佢係尾場都有講前果幾場冇留過力

如果我係張生睇到依個post 應該心up到想喊

其實 佢都係話有d歌迷係咁 又唔係話曬全世界
點解好似佢講左d十惡不赦嘅說話
同對號入座覺得佢話緊自己

你睇前面咪有人數佢依家d野幾錢幾錢
再話咪又係有FANS先有
無FANS邊有今日地位 邊有咁多錢之類
同要不是乜乜乜 你地邊會點點點一樣喎
我想問邊到講錯左
淨係個PO都已經有人覆左呢種價值觀

再講 演唱會不斷改進緊 唔係對d 批評視而不見
然後根本無可能滿足所有人 但起碼有心改喎
本身每場都有d野會唔同 我諗唔係第一日嘅事
唔想冒險睇到d唔想睇/聽嘅歌/人 或者同人唔同
你可以留錢買碟 到時咪有曬節目表比你鍾意點飛就點飛
點解一定要買飛入場然後屌上天花要人配合翻你期望?

點解會有啲咁低質既歌迷

唔好喊呀屌 張敬軒我愛你

虛到咁訓醫院啦,
仲黎到紅館 ?
11 點好早 ?

其他野唔講
黃色大門點解個台要設計到遮住部分人乜都睇唔到?
780嘅仲話坐下面, 透透地嘅
紅區右邊中間位就完全遮晒
開買面台但後面觀眾係經常無視

祝你生cancer

四面台

邊個決定演唱會完？你決定？咩叫演唱會未完？

有難同當

OK, 下次睇 show 齋望下個場, 涼下冷氣夠了

呢樣嘢我都有屌 個台冇得講
但佢之後又成日望返紅藍區啵

[size=6]軒叔你仲有啲理性啲歌迷㗎 ❤️[/size=5]

末期cancer係有stage
算啦我唔想同你呢D咁冇血性既人去爭論D人性基本野
你知唔知一個末期cancer既人食完藥個人會有幾攰？
一個就去既人，連想見自己偶像都要比你審判，你都好撚野ga啦你 證明你家教幾好

知唔知encore點解叫encore呀？
唱哂本身嘅rundown再加碼就叫encore
咁宜家唱哂本身嘅rundown係咪叫完show呀？
唔encore=演唱會未完？
屌你老味人地癌症嚟紅館見下偶像都要比你話
你係咪戇撚鳩架屌你老母臭化閪？

屌你 你睇得我一兩個comment 就話我
我從來無屌過佢降2度呀
我好撚欣賞佢試野添
我屌 點解度野唔諗下觀眾反應呀
你請胡定欣 okay
吹2句水 尷尬到死 跟住唱首主題曲 又難聽
影響意欲 係咪佢度得唔好呀？
有無屌佢無唱邊隻我想聽嘅歌呀
屌緊佢點解second encore 明明就應該係rundown入面 係唔係因為唔係錄影場就唔洗照顧呀？
唱完櫻花樹下就開燈 廣播 趕人走
屌佢rundown 叫佢cut外語歌 走去佢IG洗版叫人換歌 唔係15號觀眾呀

Ok Sor 係我理解錯 我自隊

我屌你老母呀
Fb有人出晒post影晒相有撚得假？
01為左幫15班人洗白？

軒仔真係唔好傷心
我好少會上連登為明星護航
但正正因為我知你做既野唔係表面咁少
所以更加值得我捱眼訓去同你撐到恆

其實第一日發現遮左成個人呢樣野,點解唔考慮下企係個升降台上面唱?

好老實 嗰下我真係O 咗嘴, 完全無心情聽同睇, 成首歌就發緊夢 可能我問題啦, 完左呢part 先開始投入返

唔想quote
光復plus仔 自己睇link
陣間入番黎say sorry你可以出番去

屌啦
講真 你要11點Ok 但真係公平少少
等左四年 我expect既係聽你唱多啲歌
唔理唱成點 至少數量唔好差咁多呀
乜野當自己老闆
你演唱會係要比錢架 我係消費者
一樣既價錢 你sell一樣既野 我想要同人地一樣既野，就係當自己老闆？
用返前面巴打個例子
你去買麥記 同人買一樣既餐
你少包薯條問佢攞返又係當自己老闆呀？
你話人地血癌 等多半個鐘都唔得
唔通撲左成日飛係紅館入面既人既時間就唔係時間？

屌你名都改鳩埋

Sor係我理解錯你
嘉賓個到我唔評論
但點解你覺得2nd encore應該係rundown入面

叫人唔好屌唔好自私個班人有幾多個係睇15個場
如果你唔係我覺得你無乜資格屌15個班人

洗唔洗show飛先俾講野？

早完去探人okay 我欣賞
但唔代表我唔可以表達不滿

Ok魚蛋 講完

冇唔俾你表達不滿
但係佢又可以做到啲咩呢
你又點樣先滿意

錄影場 錄影啲人一早知rundown

原來攞返包薯條叫魚蛋
我以為係搶埋人地包薯條一齊冇得食先叫魚蛋

簡單一句
你老闆話同事A OT到12點喎
點解你唔同佢一樣O到12點，點解你做曬自己野就走，你點答？

仲有，人地cancer touchwood好大機會今次之後已經冇可能再去見軒仔，你呢？軒叔一日未百年歸老，一日都有得開演唱會，你一日都仲有機會睇，你有你講既4年，人地分分鐘情況惡化起上黎4日都係恩賜呀，仆街！

唔洗 不過我覺得將心比心
你試下代入15號個場 你嬲都好正常姐
如果你唔係中伏個日睇你真係無資格屌人
好似爸幹撚話人唔努力賺錢一樣

我show到票尾咁點？

明白睇15號嘅人都好失望 我自己都有失望
係比其他場早完半個鐘 係唱少好多歌
咁但係唔過都過咗 唔好再追究啦
等陣個癌病人上到嚟個post
見到呢啲咁負面嘅comment又自責 病情惡化就唔好
相信鍾意得軒叔嘅歌迷都係高質 體諒一次啦

為左怨婦上身連軒自己生cancer既fans都可以唔理
屌你老母聽少幾首歌可以屌到咁撚樣
我係軒睇到真係心撚痛同時又覺得對住此等質素既fans早完係冇撚錯

同埋想知點解個個都對號入座
我諗佢係話緊ig洗版叫人唱乜歌唱乜歌、cut乜歌cut乜歌班人當自己老闆
15號班苦主又做乜出哂嚟屌老母又盛？

何來魚蛋 佢又唔係想全部場cut encore 佢只係想15號有翻encore 俾同樣票價要求同樣份量嘅野有咩問題

唔洗show 自己知得啦
你係15場但無屌既你係真fans ok?

真係成班不願面對
咁撚鐘意用啲唔知乜鳩比喻
人地唱完青春常駐成個餐俾完你架喇矇撚
之後encore黎架喇 肯唱埋櫻花樹下咪俾面你地

比人屈囉
幾撚多人幸災樂禍

我show到15號飛你係咪即刻食屎

成班突然歌迷
都唔知嘈乜
點解近年張敬軒多左咁多低質歌迷

Show到讚你聖人

仲有塵埃落定

咁你講乜撚屌你地果d唔係15號？

連個餐包乜都未撚知就屌人

如果佢演唱會完咗去咗探病人嘅真係無野好講

係呀，總之佢地果場唔撚唱到12點連重病既人都照屌
為左幾首歌同唔抵可以去到幾盡？
我係軒仔唔只覺得傷心，直頭覺得心寒

其實係度屌張敬軒既人有幾多個係真fans，老實講句，就算15號張敬軒唱多幾首歌唱到11點半，對d忽然fans係冇影響，缺又冇人識唱，靈魂相認最卑微的願望井大家又靜哂，係得酷愛同櫻花樹下大家先識唱

利申：睇完15號再撲飛睇埋19號

你係咪睇15場先

都唔知你up乜鳩

如果同事a同我一樣既人工一樣既工作量
佢要做到12點，但我可以12前做完走
係因為我可以比到一樣既野出黎
唔係我做唔到之餘仲出住ot既人工去做其他野

你邊區

真fans先可以睇佢演唱會？

叫人唔好屌唔好自私個班人有幾多個係睇15個場

你自己話屌15既人唔係有睇15嘛
定你自己唔知自己up乜

我係軒仔真係會喊
Tobey果part就係想話比大家知生命誠可貴
轉過撚頭竟然有2隻畜生連末期病人上都照埋怨
人性何價

想知佢坐邊區咁靜

如果就係半個鐘既時間見唔到最後一面 我諗張敬軒真係後悔一世
佢自己都講過人既生命係冇計時器計住 佢自己都係唔想好似toby咁有一個遺憾
你d仆街就成個怨婦咁 建議你快d去英皇門口遊行 還我血汗錢

我覺得你最多叫佢回水 唔係話佢差
香港地覺得要同人地比較拎足著數先得
encore本身唔包 其實取消佢囉

咁你係咪15睇呀
唔係15睇無資格屌人地15場班人屌張敬軒呀

連探病人都屌 無野好講

Btw 希望會有奇跡出現係呢位癌症病人身上

上面條撚屌仲叫人返去訓醫院
睇完個show原來除咗聽歌之後完全冇得著
呢樣都唔關真唔真fans事 係關個人修養事

自己比錢買飛入場聽佢既歌手既原則都唔尊重好心就收檔啦

問題係你要求緊人地唔係老奉要做既野呀細路，你明唔明呀？個show從來冇欠你ga，encore係bonus呀，明唔明呀？軒仔用額外時間去做演唱會好，定探歌迷好，都唔論到你去judge，佢OT冇錢收ga，encore唔係歌迷比錢迫佢唱呀，明唔明呀小朋友

宜家有無屌佢探人呀？
咪就係你呢啲撚樣係到幸災樂禍
咪大把人燥囉

我係15睇咁你企定比我屌啦

班友：唔係真fans就唔睇得？

班人根本就係魚蛋論，真係鍾意軒仔嘅，點會屌晒人老母咁呀？

只係識埋怨，有無好好諗返去欣賞個show，好似”水”嗰part嘅設計係幾咁擺心機落去，軒仔仲repeat咗幾次叫我哋留意場刊印咗嘅一班dancer等等。

如果15號嘅安排，真係令一啲朋友覺得差到以後唔睇張敬軒、甚至憎佢嘅，咁真係好遺憾，同埋你哋真係鍾意極軒仔都有限。 有追開張敬軒嘅人，都知佢重視fans，會唔會突登大細超到咁離譜，唔通15號有佢嘅仇人咩。

我小學開始聽楊千嬅，到依家成廿年，上次睇佢演唱會，都係準時11點開燈完場。我朋友睇過兩日個場，又一齊倒數，又有encore多幾首歌。我知道後都有啲唔開心，但唔會怨，因為我好享受可以親身睇到偶像嘅演出，享受同佢身處同一地方嘅難得機會。

利申：鍾意咗軒仔十幾年

屌人都要講資格
咁你班大種乞衣乜資格屌張敬軒

冇人屌？
你睇返上面果2件先啦

如果15號入場班人都無資格屌張敬軒既話
其他場既人都無資格既15號班人
就係咁簡單

我個有無 係指自己
上面個2件極端撚 咪撚理啦

圍爐撚

咁15班人有乜資格
麻煩你講清楚

我睇完佢探fans篇報導更加令我嬲
嬲到係有D眼濕濕，點解佢要解釋咁多？
佢為乜要食死貓比D毫無人性既所謂fans去屌佢

呢d撚樣好似鬼佬咁唱個半鐘都益撚左佢

算啦咁不滿下次真係唔好睇 求下你地
佢d飛真係好難買

大陸娛樂事業打手全面進場

打你老母手 打手死全家

我係睇15呀你仲出乜聲呀
企定定比我屌啦

好撚柒
走去同個癌症病人計較
利申：唔係講緊光復plus仔

其實我諗冇人會真心幸災樂禍
我諗好多人都只係見你地愈嚟愈離譜先出聲
又攻擊性取向又屌老母 最後連個癌症病人都可以比人話
真係好撚失禮

你依啲人仲好笑
自己收左貨 人地中左伏就ok
笑鳩人
跟住個偶像就淨係服侍你就ok

肉酸到 日日開post屌
又要心理唔平衡晚晚追人地encore幾多

比張飛嚟睇下囉

上面有個睇15號中咗伏嘅人都屌鳩你 你又點睇？

答我啦
15班人有乜資格屌呀

屌咪屌囉
討論區唔俾人屌咩 on99

有人覺得唔收貨=唔係真fans 企開d啦

係其他場無資格既15場啲人

不如你又比張飛嚟睇下

仲聽張敬軒

唔洗啦 大家唔好俾is ok

我係問你點睇 睇咗15號都覺得你戇鳩嘅人呀傻閪

我屌你老母啦
問撚緊你條傻仔呀
屌人講資格呀嘛
15號班人有乜撚野資格屌張敬軒呀
On9仔

胡定欣又真係九唔搭八咗啲 請埋成龍丫笨

好簡單入左場無資格評論or屌？
一係你縫撚左佢地把口

都唔知你地拗呢d做乜
如果軒仔15號係因為探個fans而冇second encore咪算囉
相信好多人之前唔知呢個原因姐 自己真金白銀買飛睇少6 7首歌喎 點會唔嬲？
其他場d人就一尾屌15號嘅人R encore呀encore係bonus之類 唔該設身處地諗下15號嘅觀眾啦 佢地本身冇做錯d咩㗎 純粹有部分人太偏激
如果係我就真係冇咁大愛包容啦 少半個鐘至一個鐘都開心囉

我都覺得你on9

笑撚左
咁我屌15又唔撚得？
你邊位？

屌你老味

香港大把道德撚
睇完fill package屌人小氣

呢個post完全體現到魚蛋論
個心態差到你呢
自己個場guest唔岩心水就要人地都係咁
講真，不如轉個角度，羨慕下人地過場有自己想見既guest咪算

仲有，個歌手直接講呢d說話其實都係好事，依家佢都係講返佢自己睇法
佢大可以為左生意，為左唔得罪人，下次繼續有人睇而講埋d門面野，假到喊既說話

條友眼中睇得15就一定會屌

而家咪問緊你睇15號場班人
有乜資格屌一個做足所有野既人囉

屌講咁鳩耐原來弱智

條傻閪分分鐘自己都冇睇

其實講得好岩
比左錢就理想當然要得到最後
當然15號果場安排有不當 但屌幾句發泄下咪算囉
洗唔洗屌足咁耐 唔知以為你俾左1萬蚊去睇

算啦咪理條傻鳩
條友似白撞走嚟鳩up火上加油

又屌老母又屌性取向又屌鳩個病人

算咗啦

一味話咩屌得唔屌得一個point都冇

利申：其實我都冇聽開佢d歌 更加冇去佢個concert
呢到應該冇我既事，我都係走先，連登仔見人地意見唔岩自己就會屌

呢班c9真係好撚嘈
睇咁多頁 版版講啲野都一鳩樣
無限薯條可樂
搞到自己燢咁多日為乜

唔中意咪唔好睇
你當你自己係老闆 ？

黃子華既魚蛋論幾時都咁岩用

再係咁香港人就黎變成贏國人一樣咁垃圾

你老尾就魚蛋論

我無追po 無留意佢地點屌
但如果睇左15號果班咪當唔好彩囉
但其實除左encore少幾首歌 其他都差唔多姐

小心俾15號啲癲狗咬你話冇睇冇資格出聲

你地好point
俾屎你食都笑住食

就係為左半個鐘2,3首歌就瘋狂人手攻擊你鍾意聽佢歌既歌我真係睇唔透

今日先知原來係連登講野都要有資格

繼續圍爐囉
唔屌得張敬軒你都咪撚屌話佢既人
公平啲ok?

本新嘉賓都係無得簡架啦 你地咁威夾錢出黎租紅館包辦所有野囉 再唔係就去做紅館保安 包你最抵啦 唔洗錢咩歌咩嘉賓都睇哂聽哂

淨係覺得唔俾人話張敬軒好霸道

唱少2,3首就等於食屎唔講以為佢成場降key hea唱

好似冇人話唔屌得啵

少45分喎
依家講到2 3首

又扭曲人講野

弱智仔，番工場喇
俾足野你地都話人俾屎你食
咁你下次唔好食喇
冇人迫你食 你係要話你食緊屎咁咪你食屎囉

Tobey個part，軒仔就係想我哋知到生命嘅寶貴，佢講到如果每個人頭頂都有個倒數緊嘅鐘，我哋更加唔可以白活，呢度我真係睇到哽咽。 大家要嬲嘅嬲完就算，放下先可以有更多得著。

自己食左a5和牛話人地食普通牛個啲人r著數

你唔係幼稚到拎尾場比下話
咁單春duo唱到一點要凌遲處死

我睇左14+18
的確2場相比 18號整體正好多
但其實演唱會係咁架啦 場場rundown guest唔同
觀眾既表現亦會影響到歌手既投入度

18號好似贏咗世界杯咁

你張飛最基本就係食普通牛軒都比足你

春秋一出果下

真係 由開場軒仔同觀眾都已經好投入
不過美中不足係投入得濟慢歌係度啪啪啪

真係估佢唔到
完左我個夢

咪就係你地自己咁開心 唔俾人地伏左個啲發洩

16號苦主
冇春秋 回水！

下 你係咪真係睇16

17號苦主
冇my way 回水！

付出一樣回報唔同會嬲好正常姐？

咪咁幼稚啦

希望呢句你識同自己講

做乜未睇果時就求人唔好玩膠寫多啲歌
睇完就改口話十五號無問題

係叫人地包容唔好屌張敬軒
你地咪包容15號唔開心既觀眾囉 比啲空間人發洩下
你話唔鐘意唔好入場
你咪唔好入人個post

你要咁計19同14號賣少轉飛張飛難買d添
咁呢2場長d係咪應該
本身買果時都無節目詳情邊有得咁比較

落左好多心機架軒仔
尾場咁好睇 你15號睇個啲咪嘈啦

個post我地開？

咁就算啦
公就你贏 字就我輸

你可以爆閘入post

笑撚咗 你求其拎幅圖出嚟代表我嘅意見
我上面都有屌啲人逼佢cut rundown cut外語歌
你係咪戇鳩？

京王線巴打，我都覺得睇咗15號不滿嘅人係可以嬲、可以發泄，你都係愛之深責之切，但一直嬲落去自己只會辛苦難受。今次嘅演唱會已經完咗，我諗軒仔都會mon post睇返大家意見，下次做得更好。

其實我都葡萄18號有 聽說愛情回來過

痴線
開係個post到一定係俾你睇？
個post隨時有幾百人睇緊
唔鐘意唔好睇囉

想知15 當日有冇嗌encore

我無呀
我好同意嘉賓無得揀 入左場內容係點都無得揀
好老實講
15號個場只可以話唔好運

但係你將心比心咁睇 頭幾場同15場班人真係好可憐 時間短 嘉賓差 少想聽既歌
正常都會鄧佢地不值啦

太extreme個啲comment唔講

我原本入嚟食花生
見到有人自己睇左場完美既跟住就道德高地話中伏個班人挑骨頭我先睇唔過眼
純粹係咁
難聽啲咁講 唔係有前個幾場 你地聽返泰文歌咋

佢有冇睇都成問題

依啲咪就係令人作嘔
自己圍爐陶醉就得 人地屌就係罪人
你都識話18號好似贏左世界杯 姐係有差別啦

講緊成場觀眾氣氛好似贏咗世界杯咁

你咪試下胡定欣你捧杯

講到明先 由開場到尾都好似贏咗世界杯咁
唔好話咩中間聽到自己想聽嘅歌見到自己想見嘅嘉賓先起哄
由張生第一首外語歌已經成場起哄

講到明先 由開場到尾都好似贏咗世界杯咁
唔好話咩中間聽到自己想聽嘅歌見到自己想見嘅嘉賓先起哄
由張生第一首外語歌已經成場起哄

同埋18號標明特別場 特別rundown 緊係有差別啦天才
最多我幫你怪佢唔收特別價錢啦好未？

燈又開埋，播哂廣播，看更都叫緊人走
嗌乜撚 ？

改撚埋名

唔好呀
張敬軒唔怪得架

笑撚咗 比啲point嚟呀大佬
講埋啲廢話

其實從未冇人話張敬軒唔屌得 我都有屌鳩佢

有 但無幾耐比人趕

如果張敬軒真係咁講 我真係對佢好失望 完全冇尊重過15號果班入場者

從來15號入場果班只係話個完結時間差太多 並唔係咩rundown 嘉賓果d 如果都係大概23:30完 我相信15號入場既人只會覺得自己唔好彩就算 唔會好似以家出哂post咁大怨氣 以家係講緊14 16 17 18 2330完 尾場 23:58完到 唯獨15 係2300完 仲要係即開燈 即廣播趕你走 就算我冇入場 聽到咁樣既待遇都覺得過份啦

無錯 encore 的確係bonus 位 係歌手決定 但個氣氛差 就唔決定繼續唱落去？歌手冇責任嫁咩 ？ 唔該真係唔好賴哂落觀眾到 咁樣真係好唔公平

睇哂六場演唱會既完結時間加埋軒仔既發言 都有7成肯定係冇mood而唔想唱落去 無錯 個演唱會係你既 rundown 係任你定 你想幾時完就完 但唔該軒仔你同時都要諗下15號有部份係好辛苦先買到你張飛既人

利申：唔係軒仔fans 又無入過場 只係好奇下點解咁多人會出聲屌

仲要事前唔知盲抽 一抽抽中場鳩既
咁硬食法好難唔嬲
仲要公開賣個陣已經一半無左

我聽泰文歌咁我同你講
應俾既俾哂 係可憐
呻係可以 但係日日開post又屌又剩
講到欠撚左佢地又要交代乜乜乜
做到自己咁低咁肉酸我就係睇唔過眼

其實大家會唔會諗下佢講緊嘅係ig洗版或者以下呢幅圖呢類人

點解佢講完呢句班15號苦主就走哂出嚟覺得佢話緊自己

上面幾頁你都唔好話有point啦大佬

根本再講落去都無結論

你唔認同我我唔認同你

自己拉番上幾頁睇番條link
再好好諗下你個7成冇mood點計出黎

其實你柒咗唔知18號係特別場咪認囉傻閪 拎個特別場出嚟比話有差別

你最醒知係特別場先去睇 有差別唔好嘈呀
所以其他場應該一樣啦呵
結果呢

咁你有冇得解釋下 點解15號咁快完？ 係咪軒仔舒服？定technical error? 定係其他野？ 真心想問

其實講真嘉賓係胡定欣無問題 咁其實軒仔一早都講左佢係餘震MV個女主角 邀請佢去自己演唱會
咁唔通本身去睇第一場個個好支持楊千嬅 但個嘉賓係祖兒 佢又係度嘈咩 唔係咁架嘛 所以話嘉賓依D真係無得控制 因為真係個個喜好唔一樣

但講返演出時間 當其他場個個睇都可以十一點半先走 15 D人一到十一點唱完櫻花樹下就開燈開廣播 嗌緊encore仲要比保安趕 叫快D走 睇緊其他場既就十一點半先走 一齊大家個個齊叫encore
比著你係睇15號既人 你心底感受會係咩 其實個個都知 企係道德高地到鬧人好易 睇其他場個D梗係覺得15號班友係度無理取鬧 因為你地唔係起佢地立場出發 你自己享受多幾首歌 當然係會覺得開心 但可以替其他人諗多一層囉

我夠想好似16號同尾場咁同軒仔一齊全場大合唱 櫻花樹下啦 上網睇返真係好感動 但無得簡呀 你估我好想自己個場係15號咩 首首歌一起前奏就已經識唱 Lip又未搵到錢睇演唱會 淨係可以起手機 YouTube到聽 依家自己搵到錢想入場體驗下由細聽到大既歌手既演唱會 點知就少人成半個鐘 聽少幾首真係算入坑作既歌 (hurt so bad, 春秋) 咁不過都可以聽到塵埃落定 個人都開心返D 其實都係要求同其他人一樣既演唱會時長 唔通咁都好過份咩

利申: 15號入去聽 下次演唱會努力搶尾場

Ok未

睇到了 當我錯左 但我想問點解唔直接安排會面 而要提早演唱會個結束時間會面

同埋好似話15號cut咗兩老表演，冇歌頂上 所以短咗十另分鐘

開燈我望錶，11點01分
我都打咗個突

依家既歌迷的確唔係老閪

除咗演唱會之外 有幾多人會比錢買歌買碟?

其實你都認同係抽獎咁抽
然後抽唔中大獎
然後鬧主辦點解唔係份份都大獎
你聽落覺得無問題？

重點係無保證過每份一樣喎

佢地主要講 有一日係特別西 太大對比

日屌夜屌改rundown日頭唔洗rehearsal?

呢個係真 有幾多人會買碟

咁咪係要鬧囉
你開演唱會 唔係玩抽獎呀
你唔保證一樣你都唔好差咁遠吖
你覺得聽演唱會要講運無問題？

除encore有啲咩差呢

無啦

個個唔係itunes就spotify

依家邊個係老闆啊

老實講 請胡定欣去唱歌
真係九唔搭八咗
係演唱會啊
唔撚係勁歌頒獎禮啊

我係老闆喎咁

從來佢地唔係主要屌rundown 係個完結時間 如果照你咁樣講 跟返14號果個rundown先 唔得嫁咩 你早左咁多完 實俾人話嫁

問題係邊
都係果句買飛無跟節目詳情喎
而係已知每日都會有唔同嘅情況下
中唔中自己想睇嘅野係講運氣
想買已知一模一樣嘅睇碟咪有

俾幾舊水入場唔係你老闆唔同突登助養你？
你咪撚賺錢淨係收成本價咪你話晒事囉

認真我覺得關菊英觀眾緣一定好過胡定欣
不論年齡

咪係
我真係唔明 又唔好話老闆 但起碼可以有要求掛

問題係你呻兩野咪算lor, 又屌人老母又洗人ig版，我以為佢得罪咗你d咩大鑊野

而家講番原來較其他場早完，係因為軒仔想見一見個癌病歌迷？如果係咁，咪體諒下lor. 你係聽少咗幾首歌，但唔係真係咁大件事姐。

俾錢買同一個演唱會仲要撞運氣

其實你乜柒都唔知就走啦

如果真係咁既話 我覺得都可以接受到 不過我諗緊點解唔約第二日見？ 如果係未期 咁就算啦 大家唔好再話軒仔啦

而家你問緊點解要提早完唔直接見呀嘛
咪答緊你要見患癌歌迷囉
日日屌又要改野rehearsal
夜晚完左又要簽名簽到4點先休息到
呀張生佢rundown冇俾少野15號班人架
Encore黎架 老馮encore10首俾你？

我睇左15號果晚，想問而家係邊個乜柒都唔知就留言串柒柒？

唔洗望喇係你呀
俾2個臭錢真係當自己老闆？
你邊位呀？有咩權話事？
Rundown洗唔洗你approve？
見癌病fans洗唔洗你同意？

因為你都認同俾錢係大爺
所以可以對號入座
只要你平時無屌開要不是乜乜乜果班人就得

既然係咁我係你就真係唔再睇張敬軒
睇啲高質啲 你話得事嘅
咪咩問題都無 又唔洗動氣

唔改又話屄rundown，改又話大細超，難服侍到咁
人地有睇我地意見，後尾仲有改到都算係咁啦下話

嘉賓乜乜柒柒我唔同你計，每場差唔多時間完係咪基本？尾場我唔同你計，點解我睇果場會少左兩成時間？咁可以少兩成，下次揀一日少四成，早一個鐘完好冇？唔同你計演出質素，你知道時間早出黎清唱好難？觀眾唔夠high 就早啲完？氣氛你冇責任？連坐法其他人唔叫encore 我就要睇短啲？你事前唔知你個show 大概唱幾耐？可以中間有一日少左五分一個show?有冇職業道德？咁藝術家不如我完場先決定俾幾錢好冇？

同意，我係15號個場，胡定欣個part真係好唔掂。但成個show軒仔把聲都係好靚，不過相比起其他日子個幾場的確有啲遜色，嘉賓真係令成場個氣氛好大影響

緊係唔撚睇佢啦，你幾可聽到歌手開show 會中間揀一場少兩成時間？

睇到呢個post啲回覆 就知張敬軒點解可以咁串

唔去

張敬軒一晚收左幾多個臭錢？我唔撚係嬴緊rundown，我講緊你keep 個時間差唔多好撚難？

算啦 唔好再理佢啦

有道理嘅你都可以串得起

自己睇#526跟住唔該自動收皮
乜柒都唔知

我突登唔提就係想尊重人地有病，
得罪講句，
佢而家斷氣喇咩？遲半個鐘去探佢會死撚左？
自己time management 唔好要睇show 既人埋單？
我返工都唔可以話朋友生cancer 早走半個鐘啦
仲未計，而家萬鳩幾人俾錢入場睇你架大佬

魚強

希望你老母生cancer個時你老細講呢句佢而家斷左氣喇咩

有無人講過未期都未必即日會過身
真係咁critical?

跟住佢就會話 encore 係老憑俾你嫁咩 所以真係咪鬼同佢嘈 問題只會無限loop

唔夠人講就咒人地老母生cancer 人人識得個朋友生cancer 就可以返八成工收足糧，幾撚好！

大家睇show利益最緊要
一日未斷氣做乜要為左一個生cancer既人唔唱埋encore佢
屌你老母為左一條友犧牲全場利益

張敬軒：有啲人覺得俾左錢係老闆

講真，嘈黎嘈去都唔會有咩結果，唔通開過場比你地？要發洩要屌乜都屌夠啦，再唔係咪blacklist軒仔囉，以為唔再睇佢concert做hater囉，唔講唔知以為佢殺左人，日日成班怨婦咁睇到都真係眼冤

又要講人老母
依家個個歌迷你老襟呀？
你話真係好ill我無野講
但你都唔係話一個末期cancer大哂呀？
你唔早上去探？

自撚私到
笑撚左
苦笑

唔夠人講冇point 回應就收皮啦，一係咒人一係overgeneralize 成件事係度懶係單單打打咁

屌完一大輪又話怨婦 咁不如禁左個post佢

唔講對與錯
咁多年來咁多歌手開演唱會
會唔會好似今次軒仔你咁多人討論，咁多人有意見
而點解會咁多意見又鬧黎鬧去呢？
張敬軒你自己諗下啦

真係唔知邊個自私

中肯
唔係15壇野我都無咁好心機係到嘈
加埋成班盲撐撚

唔好咁撚柒啦
而家唔係你地短左呀
係人地長左咋
你地冇蝕任何野架
老闆

道理呢？

真係睇唔過班盲撐既人係咁屌你地

Wow正義撚

幾條友圍爐屌鳩我當道理
原本淨係想講一兩句忍唔住keep住覆
廢事無下文佢地以為真係啱

大把啦
唔係連登發生姐
例子比埋你 五月天
唔好又話無得比較
我唔知去邊搵龍門

唔夠你地正義

又要回歸基本步了 講返點解咁多人討論呢件事了

唔係話唔比你15號苦主屌
我都好同情你地
但你諗下 軒仔同佢team人有幾多時間
佢想表演自己想表演嘅野
點知頭一日就比連登仔屌到九彩
人地都花時間改rundown就你班大爺
就算行外人都知改show rundown要幾多人力物力時間啦 話改就即刻改到咩

仲有篇報導都係個記者up 成段野佢點講都唔知
好大機會斷章取義左
我覺得佢唔係針對15號班苦主 而係in general班演唱會觀眾
佢之所以話人消費者心態係講緊啲人唔啱心水就屌到人為止呢種心態同行為
如果我係佢 見到自己一番心血比班fans屌到九彩都心痛啦 唔通咩情感都冇咩
但佢都冇介意 仲即刻改rundown
剩係呢點都誠意滿分啦
就當佢十五號做柒左個show
之後做返好都比人話大細超
咁其實你班人想點啫
坐時光機返十五號再黎過？

本身我都唔明點解15號會短左
但後來知道要見個癌病歌迷都冇聲出
樓上話末期癌症唔會即時香嗰啲真係自己反省下自己up左啲乜 有冇get到tobey嗰part個msg

邊夠你咁有資格屌人
你呢啲弱智係要陪下

其實改到嘅佢都喺短時間內盡力改哂，改咗都仲要繼續屌，係都要死咬住啲改唔返嘅嘢嚟嘈

真心覺得張敬軒咁多年嚟都係個好有心嘅歌手，如果真係中意真係支持佢嘅，就好好珍惜啦。一直鬧大家都唔開心啦。

Btw新聞標題都係斷章取義

有講錯？15號到而家都就一個禮拜，你地就屌足咁耐，而家就已經乜都做唔到，米已成炊，到底你地想點姐？一開始都幾同情你地，睇字都覺得慘，而家就覺得你地真係撚煩膠

我都係唔想你以為自己真係啱
想撚化下你姐

若然我係弱智都多謝你陪我過左咁長既晚上

五月天 同一個地方地點黎講 近年都算做到差唔多時間完結 歌既數目又差唔多

不過 不得不讚 五月天真係好識點討好佢地既fans

利申：五迷

依家係有班人話無問題
依個係問題

你噏乜鳩
其實你連場都冇入呢
就唔好扮到自己睇得好通透啦
陣間衝出黎又要縮番入去就唔好
拿，學下上面個弱智講
唔係睇15號既人呢，通通冇資格屌15號既人屌張敬軒

我中立d睇下件事又唔得 真係好惡 算啦 我唔再講 你慢慢啦

爭十分鐘都屌曬口喎
唔講迪士尼 講翻同一個場地紅館
17年17號咪又早左完
然後有22號有任賢齊果日就遲完
兩日爭左近20-30分鐘
私下咪又係鬧 但唔係連登鬧
然後話兩日內乜事都無啦

唔明點解過左成個星期都仲屌緊
然後好似張敬軒好似殺人父母咁
仲要人地末期癌症都要讓路俾你
去聽唔知道其實存唔存在嘅歌

講左成個禮拜->你冇入場睇->rundown 唔駛你approve (可能係因為我冇份睇...?)->突然生cancer一定要果個時間探->你老母生cancer->你弱智->loop

知唔知咩叫讓路，佢要探就成個15號取清消左佢回水慢慢傾，唔好陰走半個鐘又要人生cancer 成十二點唔瞓見你一事！
有本事第二日瞓醒去探，係咪做唔撚到？

學咩人扮中立
你了解左啲咩
由邊part開始知
連件事係點都未搞清楚學人扮中立

好撚好笑架喎，一邊係一場show 幾個月前賣飛，萬鳩幾人俾錢，另一邊係收到風有人生cancer，但仲有氣有力可以坐係度見面影相，識唔識分先後次序？邊個讓路邊個？

一句講晒，有本事第日朝早去同佢食早餐慢慢傾！

佢個句七萬幾個觀眾得一百幾十個留言同港共有咩分別
「全香港七百萬人 得幾萬人出嚟示威姐」

果條撚屌真係極度自我中心同口賤到一個境界
btw香港人真係要學下欣賞人地既付出，你地付出左錢，但軒仔冇付出咩？你覺得唔公平好失望，然後就當軒仔d付出透明，日屌夜屌，我係軒仔個心都穿哂窿，仲要人地已經勁有誠意後幾場做翻好d
試下諗真d，需要屌到呢個地步咩？真係咩都比你屌夠啦

老闆 你話點話點好

講緊都冇人敢答點解唔可以遲半個鐘/第日去探 淨係識講「人地生cancer! toby 好有message! 」

張敬軒咪唔識do囉
唔好咁勞氣啦都決定左以後唔睇
鬧多一秒都係蝕

其實你有無諗過可能15號當日先知？
然後有啲人性都明白個危急性

喂喂，答唔撚到就收皮啦柒頭皮

個問題係少咗半個鐘
十五號嘅觀眾一樣係比咁多錢

吓，咁危急唔取消場show 回水？

條撚屌明顯冇冷血冇人性

張敬軒真係好冇人性！人地咁危急仲由得人係度半個鐘走去唱歌！有啲人性都明個危急性啦！

張敬軒唔取消場show 即刻飛去探佢直情天誅地滅聽日出街撞車死添啦

利申：睇15號 唔係fans 其實當初買飛係因為好傻豬豬以為佢成個concert直情係好似之前個Facebook live 咁由頭到尾降兩度先買

本身我都一直抱住同其他起勢係咁屌15號太短既心態去睇成個post
其實嘉賓反而我冇咩所謂
但係無可否認呀張生突然間係事後講啲咁既野好難令人唔對號入座
特別係完全唔知咩情況而會短左
咁我真係比左錢 in return佢會唱歌比我地聽
當然點present佢有絕對既自由受空間去決定

Okay實有人話encore係bonus唔係老馮
咁我覺得呀張生可能要更好咁去manage下聽眾既expectation
唔係話魚蛋乜乜柒柒
但你望下之前有巴打post既excel comparison
係一開始毫無解釋既情況底下
或者咁講 係大家都唔緊貼呀張生係演唱會完左之後既一舉一動底下
呀張生你覺得睇15號既人會唔會嬲？

直到見到有巴打post話呀張生係突登抽時間去探下嗰位cancer既歌迷
呢個舉動完全值得欣賞
的確如果事先係知道呢件事會完全冇咁嬲
當然有人話
可能病人要私隱呀呢樣嗰樣
咁HK01都已經post埋出黎啦
其實究竟件事仲有幾多私隱可言

同埋我覺得學另一位巴打話齋
我欣賞你呢樣野唔代表我要因為你呢樣野而去suffer啲我本身唔會遇到既待遇
同一時間我亦都應該有權利去表達我既不滿

我知我咁講實有人唔同意話我連cancer既人時間都要爭又點點點
更可能有一堆人跳出黎祝我屋企人身體健康
但係我想講可以自由地表達不滿唔係香港人最有價值既地方咩
咁我認為佢time management 有做得唔好既地方
點解我唔可以講出黎
佢有reasonable grounds唔代表佢冇錯

一定又會有人覺得我扯埋第二啲野黎講
其實我只係想講

屌你點解15號短左咁多嫁

完

你冇人性

你好明顯係on9
末期癌症係好危急？當日診斷當日會無命？

八點半到十一點可以等，不過如果要唱到十一點半就會死撚左架喇哈哈哈

原來你世界得兩個極端 無平衡點
咁其實都無咩野可以討論

人地2個約見既流程傾過d乜我地唔知，個fans可能唔會想阻到個show，兩邊互推互讓先約完show見？
題外話丫，其他苦主都冇你激動到咁，係咪波台狗個個都咁撚on9 ？

理性討論係依到係無乜用

咁唔極端點解唔第二朝探呀？你答到末呀？
其實不嬲都無諗過你係討論啦

你搞清楚人地呢啲先叫理性討論
再望下前面自己講左咩點解俾人屌啦 好嗎

你不如講下你個平衡點係邊度啦，我就覺得未入廠可以等三個鐘鐘唔係兩個半鐘！
你而家講緊張敬軒個平衡點係兩個半鐘就好岩好有人性，我想佢唱足三個鐘就俾你地圍屌我冇人性喎！
係咪你地極端啲呀？

上面有white knight 咒鳩我老母生cancer 喎，你睇下我一開頭有冇咁講野？

或者咁講呀
我理解 欣賞佢呢個行為
但唔代表我唔可以表達不滿嫁啵
我欣賞還欣賞
點解表達不滿就係冇人性既表現？

調返轉黎諗其實你係企左係所謂高地嗰邊去睇我表達不滿姐

硬係要將所有野撈埋一齊講
然後覺得人指控緊你
咁你繼續加油

問完我平衡點就唔答我你個平衡點

你答唔到咪認囉

佢地個高地係滿有論點智慧同愛心
其他人係語障既弱智

呢句有人性都知有危急性唔係你講？
點解兩個半鐘張敬軒就係好有人性，三個鐘既我就俾你單打話冇人性？

無人唔俾你表達不滿同話你無人性
不如你睇翻成個po始末先作判斷

好笑
又loop
Point
Point
Point

你撈埋一齊講點討論
完

佢答你唔到架

其實去得睇 就要尊重返個歌手既安排
你係信得過佢 鍾意佢先會買飛入場
咁唔滿意 唔好睇囉
人地一早講明做降兩度

睇返始末就知點解我會浪費咁多時間係你地身上

Umm...

其實由頭到尾都係話唔同日子個落差
點解一樣係降兩度又差咁多呀？

1. 無人問你問題
2. 依家做法咪平衡點
3. 人性同危急性係針對講個病 唔好混淆視聽
4. 死咬唔會令你嘅說話更有說明力

我覺得你要搞清楚我無話過唔俾屌佢做得唔好
但個人期望同實際情況有落差
唔會淨係關個節目原先計劃好壞嘅事
死針住果半個鐘無左都唔會有得還翻比你
屌完如果講翻啲有建設性嘅建議
會令你講嘅野更令人順服 係咁

都係個句啦 唔好彩姐
咁唔通我睇左胡定欣 又話你地睇boyz咁好呀
我冇得聽春秋又要出黎鬧呀？
唔好成日咁多野鬧啦 乜都不滿一餐
屈埋屈埋咁多野係心好攰架唔該

你又有冇諗過個病人時間點分配？軒仔又要休息呢？當軒仔得，但個fans唔得呢？時間呢d要夾架嘛

睇左胡定欣呻好正常你同意係咪？

依家係睇到boyz啲人走去叫胡定欣個場啲人唔好怨婦你唔覺得好笑？
何不食肉糜？

斷章取義你世界第一啊

叫你唔好怨婦咁係針對你地屌足咁多日
真係值得屌咁耐？從來都係同情你地，但都有個譜丫，得唔得呀？好唔好呀？

喂 大佬呀 你唔好咁好笑啦
依家講梗係紅館既演唱會呀 你要平衡你都唔係演唱會放最後呀？
你係咁唔得唔好開啦不如
你收錢架 個到幾多百千萬呀？講笑呀？
幾多人雙親過身都無係工作崗位離開呀？你仲要唔係去到最後一刻 同我講分配

係唔係睇唔到某個嘉賓有咁唔抵呀？
咁你應該去睇個個嘉賓 而唔係睇張敬軒
張敬軒先係主角 佢鍾意請邊個唔通反而仲要你地投票？

我淨係今日屌你地姐無其他
係屌你地呀 唔係自己奶野好話人地怨婦呀好笑

時間長短呢？又答唔答到？

張飛有寫到幾點？
寫左無跟犯法喎

請問一句 邊度寫住個演唱會結束時間？
一定係咁長架？
咁點解尾場又會encore到12點既？
其實呢 冇話一定要encore幾耐唱幾多首歌架喎

點解有時我搭巴士要等10分鐘 人地淨係等5分鐘既
投訴呀笨 低能

我dllm
無寫你其他場又咁長？

真係唔係得閒都廢撚事同你班腦殘撚嘈

我講句睇心情你都吹我唔脹啦
因為的確冇寫明 又冇明文規定

依家人地15號個啲咪屌唔公平囉
有無屌錯呀
無寫幾點完你唔全部場2300熄燈訓覺？

你咁睇心情做表演收人錢就聽比人屌囉
到時唔好怨人地怨婦呀
你自己造成呀

你睇心情咪辜負左15場班人囉
吹你唔脹架 但會屌你囉
所以咪叫唔公平囉 明未呀

咁ok啦唔洗搬人地病人出嚟你地贏架啦

姐係都係果句啦 冇明文規定既野 人地點安排你控制唔到
覺得咁委屈既 下次唔好再睇演唱會喇
因為呢 場場時間都有多有少架 少一分鐘你都會唔開心
場場嘉賓都唔同架 一陣你又唔開心
為你好姐 同時唔想你係度怨婦姐 就係咁

但買飛前就已知每場都唔同
無人保證過幾點完
點解會期望會有公平性

苦主心情我係理解嘅
比著我都唔高興
大家都想聽軒仔唱多幾首歌

點解係兩個半鐘唔係三個鐘
我諗除左張敬軒 佢team人 同個病人之外
其他人真係答你唔到
我嘅推測係時間配合上嘅問題
始終講緊改rundown令到軒仔同條team付出好多額外時間 可能連休息時間都唔夠 再加上要同個病人配合 可能人地第二朝有醫院appointment 呢啲外人唔會知

之前冇刻意比較14同15嘅rundown
所以唔敢講16 17 18 19啲歌係咪之後加上去
如果係嘅話其實都冇得好講 有機會場show係預左咁早完 (14多左嘉賓)
當然亦有機會係監制覺得啲觀眾反應麻麻所以唔encore
點都好 始終我唔認為有歌手會刻意製造唔公平倒自己米
但我係覺得軒仔有責任喺尊重病人私隱嘅情況下交待下當晚發生咩事
睇下公司公關點安排

啲人好萌塞

掂啦
你早啲承認
張敬軒=唔公平(表演時間有30至60分鐘的落差)

咁就無人會屌啦

不如你搵場紅館show有寫幾點完
再黎屌人唔公平做咩張敬軒唔寫

唔好講幾點完

講返個落差
我當30分鐘 其他人有無咁多

d人唔撚化架，算啦

你都盲撐啦

差多過30分鐘添啦
上面咪有新聞講Eason

你係咁諗咪算囉，打和啦，第時少個人爭飛我好撚開心添

Eason個次係尾場再加長 好明顯個觀感差好遠啦
所以咪無人屌

香港人真係難服侍

當年改佢做張勁囂真係冇改錯名

比同樣價錢 但要睇胡定欣加聽無綫劇集主題曲
係人都想回水

比得個$280 $480 $780 就當自己大老闆
平時接表演、廣告都未會咁囂張

佢大部分收入唔係做藝人得返來㗎

不接受現實的天真兒童

佢啲低能fans留言仲搞笑

算把啦人哋未睇過吖嘛

收撚皮啦！
以為自己係邊撚個咁大牌？

唔駛場場都咁好
但無理由差別咁大

最好笑係見倒睇尾場啲人屌睇15號果啲人嘈生晒
不如叫佢地試下掉轉

嘈撚左我一晚

自己垃圾仲要屌人係老闆 開演唱會黎係做咩

唔啱睇既下次記得唔好買飛睇

唔通收錢個個係老闆？

其實有消費者心態好正常，因為真係比左錢
不如叫張敬軒調返轉，唔收錢，到時真係唱咩都理得你

死基佬

其實佢係講有人鍾意有人唔鐘意
唔鐘意既咪當自己比左錢大哂
冇理過鐘意既人感受
又冇可能滿足哂全部人
所以理唔到咁多
雖然佢見咁多人屌好似都有改

但大佬 胡定欣 係人都屌啦
利申 買唔到飛

哦，唔通收錢先係老闆

收皮啦 死基佬 屌你老母

仲為緊個30分鐘嘈咁鍾意睇多個小小encore咪之後任何明星演唱會買尾場囉 咁計較
人地用心安排既rundown又冇人討論 成班連登仔就一味好似潑婦罵街咁日日嘈個encore part

軒叔 我支持你

咁佢要請幾多日al

宮心計又差d

樓上有份屌果d下次唔好阻住我搶飛

張敬軒果然串過碼頭咕喱

本身都無乜野
但見到佢咁講就燥
我地俾錢買飛 唔係消費者係咩？
利申 15號苦主

我真心想講
encore唔係老奉架！
Eason同周姐卵例牌唔encore你地唔撚屌？
encore唔係老奉要比你，你有係bonus，冇係道理

連登仔日日話OT唔係老奉，咁點解你地覺得軒仔OT係老奉？仲要15號係去探一個末期病人
咁都要比你地屌time management 有問題？

人地依家係冇唱長到，但唔係唱少左呀，反省下自己講左D咩先啦垃圾歌迷

好似你有份比錢佢開演唱會咁
比個幾百蚊收皮啦
大爺啊

人地第日唔洗採排？
果位歌迷第日唔洗覆診，得罪講句佢第日突然好critical咁點算？你車軒仔去見佢？
做人咪咁撚自私啦垃圾

你地D encore撚夠未答我點解一定要老奉encore？ 門票寫到明一定會連encore？你覺得唱少左咪報海關告軒仔違反商品說明條例囉，OT encore老撚奉呀依家？

事實係真係果日先知
軒仔係當日即刻安排assistant見面

佢地覺得尾場唱到12點，其他場都應該咁 ， 根本講中哂佢地d老闆心態

佢重點應該想講表演者係佢
個rundown 係佢團隊定
俾咗錢唔代表左右到個rundown
而佢今次一路睇留言一路微調個rundown已經做多咗，你估eason會唔會理我地？即場屌鳩fans就有份，上次睇eason’s life咪又係2.5小時唱完
覺得15號唔抵嘅,咪blacklist軒仔囉

重好啦，下次少咁一場傻閪睇
多D飛讓返出黎比其他人想睇嘅人

成班死傻閪當自己大爺
冇人想理你地啊

講左咁耐你都仲係講梗依個point
第一上面有巴打都講左 encore已經係rundown既一部分咁濟

Ok先當encore係bouns
依家係講梗點解唯獨15號特別少同少咁多呢
你睇清楚個問題未呀

咪撚再拎個個cancer歌迷出嚟啦 係咪個晚佢彌留梗呀 如果唔係點解你要用當晚入場人士既利益嚟較飛

人類真麻煩，應該所有人死晒佢

因為表演唔係m 記 冇固定形式
要將人地所有野套去你心中既定既模式度 就咪鬼睇d 同藝術相關既表演啦聽cd 咪得

你識當encore係bonus就唔會嫌人送得少啦
餐廳老細心情好請你食碗糖水反而比你屌碗野太細碗

個個都送一碗你得半碗你會唔會唔開心呀

邊有得拎第二啲日子嚟比較㗎，你估睇戲一早拍定入場播片咩，係日日都唔同㗎啦
演唱會係咁㗎啦，其他歌手試過遲到，突然病咗失聲都有，想最好享受係人都知要買齊頭場同尾場

今次屌晒鬼果班苦主下次演唱會唔該唔好買飛 張敬軒真係垃撚圾架 留比我呢d垃圾愛好者捧場就夠 你地唔好爭唔該

佢冇資格得到你地厚愛呀大老闆s

又要loop
依家係15特別短 短咁多 啲人先屌吖嘛

咪就係話梗你依啲人 人地奶左野好話人唔好嘈
你係咪奶野個個先 唔係唔好出聲

會架 但我唔會一路mon住其他客人碗野有幾大然後拎黎屌鳩個老細囉

你又邊種人呀 唔夠人講就會大大聲話人唔係15號苦主冇資格出聲 慢慢繼續圍爐取暖ff佢開場半個鐘show比你地做賠償囉

咪就講緊冇得拎其他日子比較囉 邊個包你日日一樣

自從入左英皇，大左自由度

就更加自我中心

佢有冇諗過，頭場fans點咁嬲?佢哋有幾失望?
到最後點解都仲要串頭場fans當自己係老闆

我都想知其實係唔係真係有個最起碼個標準時間，因為我睇某歌星演唱會有時都有少少忟既，例如某一晚既歌係冇咩hit 歌，好偏既歌，果晚真係悶到喊，氣氛冇咁好，第二晚見新聞某歌星又唱好多hit 歌，咁自己都會諗，下，點解有時差咁遠既，我覺得每晚有幾首不同是可以，但唔好太過唔同囉

呢d野又真係兩睇
唱hit歌 有人覺得high 有人覺得下你又唱好悶
唱偏歌 有人唔識冇mood 又會有fans覺得好驚喜

做咩都有人屌 不如佢自己想唱乜就唱乜最實際 如果唔係都唔洗排rundown係咪先

係，eason後期演唱會都唔再唱英皇堆K歌
除左encore 堆單車、明年今日

睇左幾日怨婦CM 終於有個正常人

為左呢個演唱會，專登學韓文、泰文比驚喜
都忍痛cut

你都痴根
人地有bonus你就要有？
幾時有講過一定會場場encore？
有冇白紙黑字寫明會encore唔會就refund呀？
冇丫嘛！冇你地嘈咩？我夠想中六合彩啦，點解人人買有人中頭獎有人乜都冇呀，呢個咪就係個天比你既bonus囉

我已經講左好多次，新聞都報過
人地果位歌迷15之前已經搵過相關單位，但冇人理
佢地15號果日膽粗粗搵軒仔，軒仔一口答應仲即日搵assistant安排
如果你地咁都要因為咁同個cancer 病人爭時間我真係冇野好講，質素唔同抝都無謂，幾歲𡃁仔都懂事過你班大種乞衣

兩個字

輸打贏要

講實我好替佢傷心 堆泰文韓文有練過唔係鳩唱 舞又要排 大家一句唔中意佢就從善如流cut晒 我覺得好浪費佢心機

完全唔覺 d 盲撐佢 15 號無錯既垃圾 fans 有幾鍾意張敬軒 , 人地練哂舞背哂歌詞 , 你地要佢 cut
同埋 15 號 缺 入錯幾次你唔講 , 主打歌喎
塵埃落定甩左句你唔講？ 佢之前開 live 話練好佢嫁
仲有低音上高音 , 高音去低音你又唔提？
咪撚盲撐啦垃圾 fans , 睇你個樣都係睇左唔止一場先講得出口

一句就形容到你
得了便宜又賣乖

紅字大大隻就一定岩咩
垃圾 fans 無腦去睇醫生啦
你自己睇下 18 號果場 regular 曲目多左幾多首先
仲話 encore 前無多無少
你估 d 歌較左 youtube 1.5 倍速 快播呀？
又會無啦啦快左半個鐘既

如果外國歌手去探人呢應該上晒報比人讚佢warmest singer
而家堆怨婦就圍埋大鬧佢逼大家捐時間 丫頂你個肺又唔係cut rundown只係縮短幾首encore就屌足成個禮拜

我得咩便宜
我自己都係睇15號 and 15號Only
你駁唔到我上面講既野就咪撚屈人啦
我話post票尾你又話唔洗，咁你想點呀怨婦？
你買六合彩唔中頭獎二獎三奬你唔開post屌柒狗會？痴撚線

其實好正常姐
人地請個老友黎
班觀眾唔俾面 佢唔過癮咪提早收皮囉

乞衣仔微加幸福

其實我想講，想聽軒仔唱越南歌呀....

點解尾場cut左....

唔係曲線，真心想聽

估唔到呢個世界有人勁過怒婦痢, 定其實都係同一班人?

演唱會前夕他們終於「膽粗粗」地親口問軒仔，想不到軒仔絲毫沒有考慮便答應了會面，更讓助手立刻安排一切。
邊到睇到15號 定係我眼盲

唔好喇, 應該放個計時炸彈, 夠鐘仲有人就爆
到時唔洗歌手自己停, d人未夠鐘自己都走

好懷疑佢地根本唔係張敬軒fans

首先
1. 18號係kkbox特別場，呢個一早講明

2. 15號cut左修哥果part吹水你唔講？改善返向返咁多個區既台唱歌你唔講？

日日就執著於冇encore，人地果場唱多幾多首歌
你地煩唔撚煩？都係果句人地同你一樣買$20六合彩
點解有人中你唔會中，咪就係bonus囉，咁大個人都唔撚化，其實你地依家冇野做到ga啦，一係接受現實，一係就去英皇大廈要求退錢囉

班傻閪撚敢去人地門口啊
鍵盤嘈贏左就當贏架啦

佢反駁人得一個point架咋就係你唔係睇15就冇資格出聲 知唔知15苦主幾撚慘點點點

你睇15喎 一時間諗唔到點駁你

佢都係解釋唔到點解會快左半個鐘
應該係因為望多左其他區 , 搞到時間快左

既然你理性問
我理性答返你
個所謂regular 曲目係連登仔根據每晚打返出黎
從來都冇一個官方既所謂regular rundown
就係咁多，從來開紅館演唱會既歌手10個有9個rundown都係佢地自己決定

你依家唔係睇緊軒仔N年前果個港樂演唱會，有曬官方rundown，如果佢有官方rundown，唱少左，ok你屌都情有可原，但依家呢？

快左？官方時間話係11:30-12:00完？咪咁撚大種啦乞衣

我首首都識唱 但我驚唱會俾人話返k房唱
所以係軒叔叫唱個幾首我先有出聲唱 其餘時間淨係跟口型
原來演唱會可以出聲跟住唱 第一次睇香港歌手既演唱會真係唔識 學到野了

香港人真係雙重標準，大陸歌手黎香港揾食就無問題，香港歌手返大陸揾人仔就話人奶共

屌。。你 d 垃圾 fans 真係無撚腦
真係唔好話比人知你係張敬軒 fans 啦好無

如果你係15號睇又無怨既話 恭喜你呀 以上講既對你唔適用架
不過張敬軒都多得你班垃圾盲撐撚搞到佢更加乞人憎

依家D連登仔都幾好笑
人地準時完show就叫快左
唱多左比你就叫老奉

但老細叫你OT就牙痛咁聲
己所不欲 勿施於人呀child登仔

其實我想知道係咪得香港人先會當encore係老撚奉 未睇過外國歌手唔知 但我有聽聞bruno mars香港場個半鐘就完 都冇人屌鬼

Child登仔搞事多
完左咁耐仲掘

你未答我，乜有寫明一定要11:30完？
個rundown你set？定你係軒仔口中所講既老闆呀？
周杰倫eason果D依家都係准時完show，你地唔屌？

話人大種乞兒就唔係搞事
其他人起碼都叫up到啲野 你講都唔俾講

放心 過多幾年再搞紅館 佢地應該又會mon實每晚encore幾多首 幾點完場 然後屌鬼2018年hinsideout第二場點解早咁多完係咪撚鳩班fan屎

相對

唔知點解啲外國band真係例遲
閒閒地尻等個幾鐘

屈我得了便宜又賣乖係你
好啦我話我睇15號冇唔開心又盲撐，child登仔你都幾攪笑ga喎

你咪過多幾年再睇下點囉
唔係差咁遠 我一定唔會提

又係魚蛋論
依家D歌迷真係癡鳩線
如果佢請得郁eason 佢咪俾人屌到仆街?

張生有咁多無要求既fans真係為佢感到高興

你睇15號冇唔開心 人地當你叛徒囉
搞錯呀你唔嬲 做苦主咁易話為 正盲撐撚

有實力，未驚過
繼續做自己既音樂、舞台

咁點先叫無要求
覺得佢做返份內事冇問題叫冇要求？
體諒佢正常時間完探一個末期病人叫無要求？

瘋狂屌人唔encore改rundown洗版叫有要求？
因為一個病人令自己聽少左歌，而去埋怨人地time management 叫有要求？

咁sorry咁有要求但冇曬人性既歌迷我唔啱做
我做返你口中冇要求歌迷算

我今次反而唔多開心 雖然睇到原汁原味rundown 但對於後幾場佢cut歌都替佢唔開心 明明好有誠意比人當係純派膠 想做咩都要顧大家comment咁大改

做自己鍾意既音樂你地又唔 buy
改編外文歌 , 排好舞 , 背好詞你地唔鍾意
dahlia 2 又話難聽
你地有幾支持呀
摺埋啦你地

講到唱多半個鐘係應份咁
係唱多呀！咩叫唱多自己諗下啦！
免費OT呀！
你估歌手唔洗收工唔手抖呀？
平時屌老闆要你OT就大大聲
俾錢睇演唱會就奉旨要人留多半個鐘

笑撚左出聲 你講果堆我全部buy喎 你睇返邊個屌鳩佢人妖show先講野啦 諗唔到point就亂槍掃射

邊到話佢早收去探末期病人？

你返上面 好一開始我話無資格個到已經話你有睇15既又無怨既 我話你係真fans 無資格既係睇其他場屌15既人 唔好話我屈呀

話盲撐係經過左一夜既對話得出既結論
由一開始我就係屌其他場又屌15個班人為主
後尾拉埋落軒到先話你地盲撐

屌你老味 比左錢唔係老闆唔通係你老豆咩
你唔好撚唱一首歌就完場？

我幾時有講過Dahlia 2難聽
首絕不知幾好聽
我原本都覺佢人妖show好似伏伏地
但睇完我覺得冇野，仲覺得幾攪笑
係呢度D怨婦日屌夜屌唔知屌乜

無睇過15號個場嘅人 無咩資格講野
無經歷過六四既人 無資格對中共指指點點

隔離post見到 笑左

岩呀 條撚樣係唔鍾意15號ot
其他日子佢日日o半個鐘
吹呀？

其實14號計晒全個演唱會都係多15號一首歌
係因為多talk先遲啲完姐
但14號啲觀眾又無乜野喎
知道之後幾場愈唱愈好 肯改rundown真係好難得
興幸自己係睇14
15咁多呢啲fans狂罵真係想像唔到氣氛可以有幾好

偷換到你

無睇15既人無資格屌人地15不幸既人呻怨
請反駁

中共係受害人
搞清楚類比先講好無？

On9 乜撚野encore係rundown 一部分
有冇人可以證實同解釋下呢點

加埋胡

同埋個反差係15 16一野反彈

14 15係逐漸落

你繼續呻撚飽佢囉 喺得forum討論就預左公開咩人都加入講野架啦 原來得苦主可以出聲既咁你地繼續圍爐撥火啦 撥到2046都繼續屌鬼2018年果場encore少左半粒鐘

你叫Bruno Mars跟足你要求去開concert囉
你都戇撚鳩

原來有要求就係無人性

why didn't you have an encore session? why did you end so early? you are such a trash singer

諗起都覺得正

大家可憐下15號d 怨婦啦

佢地已經好慘, 睇少左兩3隻歌,

又知道一定冇得補償,

e家佢地跌左落地毑番炸沙

就係唔想番工番學畀同事朋友笑到面都黃

你地明唔明姐?

仲笑? 笑笑笑笑你老母畀狗屌

可以開個盤估佢地屌到幾時 7月尾會唔會太早完？

我圍爐撥火
笑

我就係俾大家公開討論先同你地傾下
一講完無資格批評人之後就成班人圍住嚟插我我圍爐

見到有point既我就駁
駁唔到我就話我弱智 乞兒

公開討論一直都係 但我開始咪話你唔係苦主無資格話人 唔係唔俾你講喎 你自己好唔好意思睇左full version 話人怨婦先 你好意思我無唔俾你講 我鄧你丑姐
加上一開始我無指明係你地 只係話個班人
你地一嚟就對號入座屌鳩我

反駁到既歡迎繼續

睇左幾頁淨係睇到班柒頭為左半個鐘嘈嘈嘈
好心咪撚咁寒酸啦 人唔笑狗都吠

你係咪睇15號先
無就唔好咁衰話人啦

如果畀幾百蚊就做到老闆，噉佢起碼有幾萬個老闆，都唔知聽邊個點好？既然睇得咁辛苦不如唔好睇啦，一係你有本事睇足咁多場，唔係有咩好怨？連唱泰文歌都鬧一餐，又唔係唱足一晚，唔欣賞個歌手咁努力去練外語歌，你估唱外語歌咁易？仲要鬧仲要怨，都唔知係咪真嘅歌迷

你自己入張敬軒演唱會 post 睇下 d fans 屌佢唱外語歌派膠屌左幾耐先

香港做歌手真係難
想做自己野試新野就俾人屌 你做返自己個份啦 我要聽舊歌 你請啲19嘉賓做乜呀
真係順你意就話 口裡說不 咁點對得住前面啲fans

大佬呀 你去演唱會係想點歌叫佢唱呀 定想睇你支持既人做佢既表演？
想點歌建議打去電台
成日話香港歌手無新意得k歌情歌 不如諗下佢想轉變大家會點反應？

Why don’t you change the run down
Why did you sing that song
I want this this and this song in the rundown
I hate your guest
Why didn’t you sing until 12:00am
Why are you so unfair to your fans

歡迎再加落去，in case第時外國歌手做唔足唔OT
寫定template比呢位外國歌迷叫春

得屌佢先係真fans 鐘意既就唔係？
以為自己係邊個

駁唔到係到扮傻

條友真係有病

得喇十五號啲人最撚慘喇，張敬軒正仆街喇，大家下次企硬唔好買飛，仲要叫身邊啲人一係絕交一係就唔好去聽啦。
少啲人爭飛仲好。

今次苦主中過伏唔好再中 有咩伏等我以後替你地受啦 張敬軒正垃圾 你地比d骨氣唔好等佢以為今次凌辱完你地仲有顏面叫你地比錢入場

又講唔贏叫人唔好買飛
又唔可以俾人話盲撐
叫春又要屌

15最多都係申訴點解唔睇齊完場
班小學雞就洗人版 逼人cut歌轉歌
浪費晒人地歌手一擔心機
真係唔知邊班觀眾低質啲 唔尊重歌手
child登

杯葛又唔捨得 到下次進步左又覺得對今次觀眾唔公平

痴線
龍門真係唔知去邊搵
話佢聽 張飛無寫幾點完 就話唔講完場時間
話Eason都試過差咁遠 又話尾場觀感唔同 仲爭多d
又係佢問其他人有冇試過 有之後又搬走個龍門

然後又講翻話人唔俾你屌
無人唔俾你屌佢做得唔好喎
講緊係你個人期望根本同事實唔同
你期望佢係11半完 但實際上佢唔係一定要11點完
然後又話人唔係睇15號無資格
前面咪大把人話你聽佢睇15號又屌你 然後又扮睇唔到

你要屌佢時間控制做得差無問題
但你要知同你屌佢無左半個鐘點解其他場有 係有分別

你期望佢係11半完 但實際上佢唔係一定要11半完

比咗錢就係水魚，第一場幫我試run down

你地買飛咁點懲罰到條仆街呀？ 依加俾你嗌贏又點？你地想點？想佢補返場俾你地？
你話你地想屌下呻下啫，咁有咩用？人地開到口話你地唔岩先，咁仆街唔係唔懲罰下佢呀？
係時候發揮連登動員力了

encore係bonus講到口臭 從另一角度睇 可能佢15號完上連登見大家屌晒鬼 後幾場咪做好d 結果因為後面做好左比人話大細超 真係左右做人難

我駁唔到？
喂大佬，我上而講果D你都冇回應啦
我又話你駁唔到呀？痴線好似小學鷄咁

人地叫春時又唔俾人叫 屌人怨婦 又乞兒
駁唔贏又話人呻下有乜用

依家有話要補場咩
係睇唔過眼你班友係到道德高地呀

自己偶像可以用仆街嚟叫 我屌佢都無你咁唔留情面

上個禮拜都覺得15號既人有d慘
但屌你使唔使提咁多次
呻足成個禮拜但又冇提出咩後續行動/要求
自己圍爐都算 仲要成日開新post呻
你唔煩我都覺得煩

屌下呻下都唔得，共產黨呀？
冇用唔呻得？後面咪又係改rundown
冇用唔做得真係廢老思想，
算啦都唔夠正苦鬥唔好搞咁多嘢啦

香港人真係要質佢食屎先開心ga
質佢食屎就唔會有怨言
你睇下單春同姐卵，講到明唔encore，屌歌迷大合唱，影野，叫frd開party，降key，搵歌迷大合唱都冇軒仔咁大反應，軒仔改rundown唔OT一場即刻比人屌曬老母

所以話洗乜對香港人咁好

唔會唔得，唔得就剷post la
不過你都唔可以反對d人回應你地
成條死魚咁係地下典下典下咁

今次我撐軒仔

呻梗係得 咁有咩訴求丫
每日開post叫苦 不過講下佢應該點做先彌補到你地心靈創傷?

可以屌到今時今日都係班痴線護主犬，人地不滿出黎呻下都俾佢地屌返轉頭
班柒頭收聲一早冇人講啦

個歌手西開呢 就覺得佢有性格 最緊要做自己
個歌手肯聽人意見呢 就屌鬼屌到2046 我係軒仔真係早知唔Q你地up乜 自己想做乜就做乜

咪就係俾佢日日喺到屌柒張敬軒然後完全唔可以駁佢，所以唔好覆佢就啱㗎喇，等佢屌到夠為止

我建議你去睇下第一頁 同埋個PO幾時開

依家邊個唔比邊個駁

硬係覺得佢比大陸封殺之後好似痴痴地咁 以為自己係藝術家高人一等 有d黎明feel

#713果位囉 「你係咪奶野個個先 唔係唔好出聲」

日日都見到有新post咁濟, 就嚟講足一個星期都不能釋懷，都係想提議你地罷睇俾啲反省張敬軒啫兼順返條氣啫。

斷章取義到你

Eason ,周董係聖人
點同啫

龍門任你擺 飄移境界

用我一個留言嚟代表我成個取向
唔係斷章取義？

喂阿哥 睇住reply黎覆啦 我未駁你呀

請吖
一齊小學雞囉 我ok

張敬軒幾時收皮

駁啦

打清楚啲廢事你唔明前文後理

我唔ok呀
既然係咁你分享下你成個取向係點

唉 都唔知邊個弱智
上面咪講左
非受害者如果好意思出嚟屌15號班人怨婦既 佢地大可以出嚟屌既 不過我會為佢地感到羞恥 因為咁樣係一班受益者加害受害者既表現
明白未？

請你反駁

唔好話大種乞兒 你駁左我上面個statment先
唔關張敬軒事 唔好拉埋嚟講

其實你呢個係point咩 咪就係你地睇完好唔開心 唔想其他場既人笑鳩你地造成心理創傷 今次有冇斷章取義？

大佬 好難唔關張敬軒事 我就係用佢角度諗會覺得你班人難服侍 encore少半個鐘怨聲載道 ok fine 可能香港歌手演唱會你會expect encore耐d 有失望係好正常 咁人地後幾場改進左 又覺得佢優待後面既人 大細超對15號唔公平 咁你想佢點處理你地道怨氣？回水？補開半個鐘show？開記招向15號觀眾道歉？你有訴求係可以講架 但單純為左道怨氣鬧足成個禮拜 你覺得好有意義？拿冇話唔比你怨 大家有自由 我可以笑你怨婦 你都可以屌返我既得利益者唔好出聲 討論區係咁架啦

大種乞兒就唔係我講既 你對返username再講啦 我唔介意你copy and paste direct quote架

咁又唔係point
我唔係問你我係咩意思呀 我既意思我打哂長嚟架啦師兄

我想你答既係 如果你係得益者好唔好意思笑受害個啲
好定唔好？

原本同情 唔會笑
而家你地咬足成個禮拜唔放 就覺得好好笑

都係無答到

人人都話encore係bonus.但係點解唯獨得15號係11點其他場次係11點半?遑論尾場去到12點
我的問題係:點解唯獨15號無bonus?其他場場都有bonus到11點半?

睇樓上某位人兄既意思 係咪非得益者就可以笑？
利申：冇去睇 但見到好多個差唔多一樣既post覺得好煩

雖然好鍾意佢
但係胡定欣呢下真係撐唔落囉

屌點解我會繼續同你拗

好呀得未？原本唔笑係覺得你地聽少人幾首歌會唔開心 而家笑係覺得怨婦們講d point原來唔logical 我笑得好心安理得呀 ok?

好 我返去面壁反省點解我仲要答你問題

放工有野做
探病

見到有人話Encore既歌係預左係Rundown入面,真係眼都突. 仲要有正評果下好野. 連登

睇到呢度都唔明有得地方可以撐
15號連時間都少過人 睇巴打講仲要連嗌encore既位都冇比就開燈
真係好撚恐怖 尾場不嬲長時間就真係可以原諒 冇得葡萄咁多
但係你得一日就少過其他日子點都講唔過去

如果有一日做得唔好 咁你希望佢之後改善做返好D 定係全部keep返同一水平以確保場場公平？

準時收工
15號果晚佢有野做

容祖兒14年1月1日去吒叱都有早開早收啦
唔識早開咩

新聞只係講係張敬軒探病.但無講佢係幾時.其實點解有人會知係15號?

令我諗起joey 1314 1月1果場佢話要去叱咤 encore兩三首收工 記憶中冇人大屌

去叱咋係幾個月前都預到
探病係短時間先知

我自己岩岩上網search過都無講到係15號.
所以其實15號係咪真係因為探病而11點完呢個論點我覺得唔充分WO

你係15號嗰日已經唔係第一場 係第二場 會唔會可以突然仆落去先 再講你15號冇錄影 難免有hea做之嫌囉

仲有個原因
15號晚有觀眾病發11點要幾個人抬佢上白車

第一場你扣返羅蘭同胡楓未
之後都唔係場場錄啦 做得好咪代表改進左囉 咁你想唔想佢改善先？

其實又唔係cut 咗 原來個part, 從來encore 都唔係必然啦。

條LINK入面顯示得15號無寫係錄影場

香港樂迷真係好犯賤
Hea做Hea唱就上神台
軒叔一晚早收工就俾人屌足一星期老母
唔知以為軒叔殺咗佢地全家

sorry入面error睇唔到 請問條link係official既？

再假設場場錄影得15唔錄 我覺得要hea都唔會特登揀一場黎hea啦 不過我咁講可能又有人覺得我盲撐 睇你點睇啦

唔係早收 係準時收

洗撚搵咁多藉口咩
準時收工有咩問題先 ON99

好好笑 仲係度計較緊點解冇bonus
有人話佢去探病(未證實)
班怨婦仲要人攞證據證明

呢啲咪就係所謂老闆論
偶像冇encore比fans當犯咁審真係第一次見

唔通佢果晚做過咩都要清清楚楚同你講咩
冇encore失望難免
但未至於講足一個禮拜 小器過狗

咪玩啦 大把係咁啦 一唱完就開燈
最近周杰倫 陳柏宇都試過啦

上面話2330先正式完既有後台既Rundown?
定先入為主認為2330先完？

自己返工又唔見你肯免費ot,
你地同d老闆嘈人唔肯免費ot有咩分別？

有人話過張飛包幾多首歌㗎咩？

應該就唔係official啦 似係fans自己整合
"我覺得要hea都唔會特登揀一場黎hea啦"←唔係好明點解

我覺得正常諗法應該係"因為要錄影,所以無得hea,如果要HEA應該揀無錄影GE
當然我唔認為張敬軒係今次的演唱會有HEA人.我本身都好欣賞佢做音樂的態度.

我執著的點係 點解15號會比其他場次早半個鐘完?
係15號的觀眾做錯事無得encore,定其他理由?
利申:無去過,純粹想知背後原因兼鄧15號的人有少少唔抵

老闆：你星期三四五都OT咁耐 星期二準時走係咪hea做

你柒撚夠未？

準時收工都要理由? 屌你老母你班撚樣係咪奴隸黎

你返工一個禮拜 有四日開左OT 有一日準時收工
老闆屌你老母話 你條撚樣做咩有一日無OT架 俾個理由我
真係屌你班撚樣都廢閪事

因為15號要探病
因為16號要大改rundown，所以要花多點時間準備

所以要準時收工

滿意未

欣賞理性討論
可以好多理由既 可能探病 可能佢攰 可能無啦啦心情唔好 可能出完胡定欣個場冷左佢都冇mood
但我心態始終係encore等於bonus 餐廳老闆送糖水 如果人地果碗送既大碗過我 我會有少少失落 但唔會走去鬧爆個老細冇心做好生意/偷工減料etc. 多歌唱梗係大家開心啦 但encore少甚至冇 我唔覺得佢有錯

呢個世界唔係非黑即白，你睇15號無錯係苦主，但所謂嘅苦主就係聽少咗幾首encore環節嘅歌。我知你係蝕咗喇，但就係幾首歌姐，係咪真係有需要屌咁耐，又屌人老母又洗人版，成件事都過咗好幾日，呢幾首歌個怨氣真係咁難接受咩

唔知張敬軒團隊有冇覺得今次捉蟲？為左增加年輕歌迷開多一兩場，出盡奶力玩social media玩連登，點知成功吸納一班水平低無可低嘅所謂歌迷。我唔係講緊呻幾句嗰啲，係講下面呢班：

1. 呼天搶地要求歌手交代點解冇encore
2. 一個唔啱心水嘅嘉賓唱左一首唔啱聽嘅歌，就屌到人上天（咁做唔止係唔尊重個嘉賓，更加係唔尊重個歌手）
3. 一有不滿就去人ig洗版甚至粗口問候

呢啲幼稚同冇品行為，真係睇咁多年演唱會都未見過，影衰一眾90同00後

不過張敬軒都係抵死，成件事根本係做多左。懶係玩親民，點知令班連登仔自我澎漲，以為個演唱會係為佢地而開，要跟足佢地意思去做（其實比班打手利用左都未知）。諗住班友鐘意睇佢派膠，就整part外語過下癮，點知有劣評就即cut。兩老part反應不佳，又cut（有人話原本唔只做一日，所以點解15號早完都係原因之一）。好啦，cut曬啲嘢又應大家要求加返多幾首k歌令大家開心下，點知又令頭兩場嘅人不滿

講真，做演唱會做到咁都幾可悲，一個演唱會唔係應該有一個完整概念同構思嘅咩？點解可以因為網民三言兩語話改就改？因為怕得罪連登？到頭來發現搞咁多嘢都係吃力不討好，只要塞十首八首k歌入去全場大合唱，班觀眾就會覺得好正好滿足。奉勸各位歌手如果想做一個有自己諗法嘅演唱會，千其咪搵連登做宣傳

如果班道德撚冇走出黎點火 應該唔會屌咁耐 我估

高質

真係
日撚日洗鳩人IG TAG撚哂成個團隊
為既就係滿足個班人想聽咩歌
真正比咗錢當自己係老闆

上面有人講nirvana radiohead唔敢當歌迷老闆

點解唔講埋佢地個influenced by, stone roses&jamc上到台見到班歌迷柒下柒下會即時話唔唱閃人

btw冇聽開
但幾鍾意張敬軒份人 起碼講野有文有路

高質 一係呢d歌手開演唱會唔洗rundown嫁啦 將d熱門top30擺埋一齊全場合唱得啦 反正佢地最重視就係encore個部份既歌 大家又開心咪唔洗咁辛苦諗主題諗rundown諗理念囉

所以有大量自己歌既都唔想係香港開演唱會
次次都係K歌大合唱

大量充斥住吳業坤呢堆借人地k歌
再加自己k歌一齊大合唱開既演唱會

宣傳好似好親民咁，
回應批評又咁離地

其實邊句講左比左錢係老闆呢
蘋果呢D斷章取義既標題真係仆街死

請珍惜軒仔

其實會唔會可以唔將連登睇到咁大
淨講Social Media 都唔只淨用連登promo喎
個forum同social media原先有咩問題
你覺得佢依家改左個演唱會結構好唔完整咩
本來開左show都會執啲甩漏同調整
無人證實到依家改動係咪因為連登啲批評喎
但參考點都有少少
我又唔覺得個演唱會無左佢自己想法
佢講得出新聞果句都知佢有自己堅持
其實咩都有人會反
但宣傳效果好出呢樣係真
並唔係你講到咁差喎

軒仔話：「唔會，佢嗰晚啲觀眾嘅反應好好，只不過有歌迷，佢哋唔係唔支持我，只係嗰個消費者心態好重，好似新聞話有啲遊客嚟消費，俾咗錢就係老闆，大家都一樣咁憎，點解又要將呢個心態擺落去我個演唱會度呢？今次我同埋自己嘅團隊，係拎咗200%嘅誠意出嚟，做到值回票價，希望大家將個注意力擺番去騷度，事實上所有嘉賓都係請返嚟o氹大家開心。

死開啦..

IG Cm班傻閪

原來你係D大陸遊客
而家講緊你班狗消費者心態好重
乜都要人就撚哂你地呀傻鳩

所以佢意思咪話 大家都唔鍾意呢種行為(俾錢當自己係老闆) 點解仲要對佢做
屌你老母你唔識字就含柒問下你中文老師點解啦

同埋你拉返上去睇下我係咩立場
屌你老母唔好係又屌唔係又屌

紅館好撚多契弟又跟曬唱 又用電話影相 拍片 真係好撚肉酸 呢d人唔好岀去睇show唔該

我諗張敬軒既意思係，平時你地班連登仔最憎班強國人黎香港比少少錢買下野咁，就當自己係大撚曬咁 又要依樣個樣 多多要求 ， 但結果到自己個陣 又係做強國人相同既野

要嘈要屌佢唔係問題，佢確實有做得唔好既地方，但佢係話緊你班撚樣雙重標準姐

Gay佬

真係有幾條八婆同癲佬, 開左個200人都冇投的STRAWPOLL

之後學奷嬅FANS 咁整左個ig po 洗佢IG

叫佢唔好"派膠玩人妖SHOW" 同指明想聽邊3隻最多人投的歌

你話算唔算影響到佢, 我覺得有影響

雖然軒仔好好人, 但係唔係為左呢幾十人剝奪之後個幾萬入場FANS 睇完整RUNDOWN 的權利

佢自己講左係因應觀眾意見作出改動，當然佢冇講係連登，但你見到其他平台有咁多咁激烈嘅批評咩？我就見唔到，最多只係呻下點解係胡定欣

我亦冇話乜嘢差，開到咁多場宣傳效果點會差。我只係覺得佢花時間心思練，但連登唔喜歡兼洗版式投訴嘅降兩度外語歌係有人會想睇（包括我），而兩老嘅不同班同學如果真係cut左就更可惜

清好波

兩老傷心💔
比班小朋友趕走

最驚d人以為自己首首大聲唱好威威 仲走上黎話人唔跟住唱 冇氣氛喎 就係你班人影響曬我聽歌啊

多謝nancy 再一次多謝nancy

其實請兩老冇問題 但個問題係佢同兩老係零互動 成件事變到唔知想點
仲有 cut左不同班同學唔關兩老做嘉賓事 兩老落左台隔左起碼半場先有不同班同學

Sorry誤會左，之前睇留言以為係同一part

關公災難